{"Direito Penal (Direito Processual Penal)": ["pr\u00e1tica delitiva", "crimes contra a honra", "a\u00e7\u00e3o penal privada", "cal\u00fania", "inj\u00faria", "queixacrime", "crime contra a honra", "reclama\u00e7\u00e3o", "probat\u00f3rio", "persecu\u00e7\u00e3o penal", "ind\u00edcios", "materialidade delitiva", "falsidade", "crime hediondo", "pena", "regime integralmente fechado", "penal e processo penal", "processual penal", "extradi\u00e7\u00e3o", "crime de corrup\u00e7\u00e3o passiva", "penal", "liberdade provis\u00f3ria", "corrup\u00e7\u00e3o passiva", "habeas corpus", "desvio de bens ou rendas p\u00fablica", "revis\u00e3o criminal", "extradi\u00e7\u00e3o execut\u00f3ria", "redu\u00e7\u00e3o da pena", "crime de furto simples", "tanto a antiga reda\u00e7\u00e3o do art. 408", "quanto o atual art. 413 (na reda\u00e7\u00e3o dada pela lei 11.689/2008)", "ambos do cpp", "art. 222", "\u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00aa", "do c\u00f3digo de processo penal", "crime", "acordo de colabora\u00e7\u00e3o premiada", "instaura\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o penal", "transa\u00e7\u00e3o penal", "regime fechado", "recurso ordin\u00e1rio em habeas corpus", "processo penal", "alega\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia territorial para julgamento de a\u00e7\u00e3o penal", "nulidade relativa", "crimes de responsabilidade", "furto simples", "c\u00f3digo penal", "direito penal", "processocrime eleitoral", "direito processual penal", "crimes contra a administra\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a", "a\u00e7\u00e3o penal", "pris\u00e3o preventiva", "penal e processual penal", "tr\u00e1fico de entorpecentes", "c\u00f3digo de processo penal", "pretens\u00e3o homicida", "habes corpus", "posse ilegal de arma de fogo de uso restrito", "alega\u00e7\u00e3o de atipicidade tempor\u00e1ria da conduta", "fato ocorrido ap\u00f3s o prazo legal para regulariza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica dos possuidores deste tipo de armamento", "mat\u00e9ria criminal", "processo administrativo disciplinar", "tipos penais previstos no art.1", "viii", "xx e xxiii do decretolei 201/67", "crimes n\u00e3o configurados", "o tipo penal exige dolo especifico do agente", "denunciados", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "delito", "inqu\u00e9rito", "penabase fixada no meio legal", "paciente preso provisoriamente", "tr\u00e1fico transnacional de drogas", "contrabando ou descaminho e tr\u00e1fico de entorpecentes", "pena \u00fanica", "prescri\u00e7\u00e3o do crime de contrabando", "considerada a pena cominada para o tipo", "c\u00f3digo processual penal", "emprego de arma de fogo", "subtra\u00eddo para si", "grave amea\u00e7a", "crimes forma\u00e7\u00e3o de quadrilha", "manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o preventiva", "criminal", "crime eleitoral", "crimes comuns", "crimes hediondos", "fato t\u00edpicopenal", "as raz\u00f5es de fato e de direito que levaram a sua condena\u00e7\u00e3o", "regime inicial fechado", "pr\u00e1tica dos crimes de estelionato", "cpp", "recurso ordin\u00e1rio habeas corpus", "les\u00f5es corporais", "intima\u00e7\u00e3o", "tr\u00e1fico de drogas", "processual penal e constitucional", "lavagem de dinheiro", "colabora\u00e7\u00e3o premiada", "falta de", "ind\u00edcios m\u00ednimos que justifiquem o recebimento da", "den\u00fancia", "constitucional", "penas de reclus\u00e3o", "crime de amea\u00e7a", "prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o punitiva estatal", "crime de les\u00e3o corporal no \u00e2mbito de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "corrup\u00e7\u00e3o ativa", "direito penal e processual penal", "prescri\u00e7\u00e3o criminal", "condenado \u00e0s penas", "pr\u00e1tica do crime", "vara das execu\u00e7\u00f5es criminais", "senten\u00e7a penal condenat\u00f3ria", "processual", "crime de tr\u00e1fico", "presos em flagrante delito", "pris\u00e3o do reclamante", "pris\u00e3o especial", "sala de estadomaior", "homic\u00eddio", "extradi\u00e7\u00e3o instrut\u00f3ria", "n\u00e3o conhecimento", "pris\u00e3o em flagrante", "inqu\u00e9rito policial", "veda\u00e7\u00e3o ao", "recurso em liberdade", "se\u00e7\u00e3o criminal", "intercepta\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica", "latroc\u00ednio", "estelionato", "no direito brasileiro", "n\u00e3o corre o prazo prescricional durante a suspens\u00e3o condicional da pena", "homic\u00eddio duplamente qualificado", "condena\u00e7\u00e3o penal", "pris\u00e3o cautelar", "crimes praticados", "tr\u00e1fico", "posse ou uso de entorpecente", "delito praticado", "c\u00f3digo penal militar", "crime de tr\u00e1fico de drogas", "dosimetria da pena", "crime de conspira\u00e7\u00e3o", "habeas corpus impetrado", "interrogat\u00f3rio", "crime de desobedi\u00eancia", "apura\u00e7\u00e3o de crime cometido por parlamentar", "apropria\u00e7\u00e3o ind\u00e9bita", "processual civil", "atividade criminosa", "constrangimento legal", "furto consumado e tentado", "extradi\u00e7\u00e3o instrut\u00f3ria e execut\u00f3ria", "pris\u00e3o preventiva decretada pela justi\u00e7a polonesa", "crimes de tr\u00e1fico de drogas", "roubo simples", "roubo qualificado", "extors\u00e3o mediante sequestro qualificada", "tentada e consumada", "pris\u00e3o decretada pela justi\u00e7a portuguesa", "crimes de burla simples", "burla qualificada e falsifica\u00e7\u00e3o agravada de documento", "delitos de falso absorvidos pelos delitos de burla", "extraditando que responde a a\u00e7\u00e3o penal no brasil", "conclus\u00e3o da a\u00e7\u00e3o penal", "penal processual penal", "crime de roubo", "homic\u00eddio qualificado", "pris\u00e3o civil", "estupro", "cumprimento de pena", "norma penal", "crime contra patrim\u00f4nio", "recurso de habeas corpus", "alega\u00e7\u00e3o de uso de prova emprestada e de fundamenta\u00e7\u00e3o do \u00e9dito condenat\u00f3rio exclusivamente em elementos coligidos no", "veda\u00e7\u00e3o ao recurso em liberdade", "processocrime", "crime de furto", "senten\u00e7a penal", "condena\u00e7\u00e3o", "regime inicial semiaberto", "substitui\u00e7\u00e3o da pena", "penabase", "pena privativa de liberdade", "instru\u00e7\u00e3o criminal", "reclus\u00e3o", "regime semiaberto", "reprimenda", "san\u00e7\u00e3o penal", "pena reclusiva", "senten\u00e7a condenat\u00f3ria", "processo de habeas corpus", "crime de tr\u00e1fico de entorpecentes", "roubo", "art.212 do cpp", "art. 226 do cpp", "lei processual penal", "policiais e das v\u00edtimas", "crime de tortura", "crime de latroc\u00ednio", "reclama\u00e7\u00e3o contra decis\u00e3o proferida", "paciente condenado a dois anos", "nove meses e dezoito dias de reclus\u00e3o", "crime de sonega\u00e7\u00e3o fiscal", "habeascorpus", "difama\u00e7\u00e3o", "crime societ\u00e1rio", "pr\u00e1tica de crime", "processo penal condenat\u00f3rio", "infra\u00e7\u00e3o penal", "contraven\u00e7\u00e3o penal", "cp", "lcp", "compet\u00eancia criminal", "condena\u00e7\u00e3o criminal", "a\u00e7\u00e3o penal promovida contra deputado federal", "estatuto da criminalidade pol\u00edtica", "soltura", "nulidade absoluta", "pris\u00e3o", "falsidade ideol\u00f3gica", "pr\u00e1tica de crimes", "mandato de pris\u00e3o", "penas", "aplica\u00e7\u00e3o da lei penal", "trancamento da a\u00e7\u00e3o penal", "policiais que efetuaram a pris\u00e3o", "potencial lesivo da arma", "materialidade do crime", "atos da instru\u00e7\u00e3o criminal", "recurso ordin\u00e1rio de habeas corpus", "extors\u00e3o mediante sequestro", "dolo", "crime de posse de subst\u00e2ncia entorpecente em quantidade m\u00ednima", "exame do m\u00e9rito da imputa\u00e7\u00e3o penal", "furto qualificado", "regime prisional", "habeas", "corpus", "execu\u00e7\u00e3o penal", "n\u00e3o seaplicando o art. 5\u00ba do cpp", "pretens\u00e3o punitiva", "tr\u00e1fico internacional de drogas", "aplica\u00e7\u00e3o da causa de diminui\u00e7\u00e3o de pena prevista no art. 33", "\u00a7 4\u00ba", "da lei de drogas", "paciente que integra organiza\u00e7\u00e3o criminosa", "ementa:  extradi\u00e7\u00e3o: requisitos. tr\u00e1fico de entorpecentes. prescri\u00e7\u00e3o. multa", "tentativa de homic\u00eddio", "decisum compat\u00edvel com a prova dos autos", "crime de tentativa de furto", "crime de homic\u00eddio", "penal. processual penal", "lei penal no tempo", "sistema jur\u00eddico penal brasileiro", "associa\u00e7\u00e3o criminosa", "codigo penal", "a\u00e7\u00f5es penais", "crime de corrup\u00e7\u00e3o eleitoral", "mat\u00e9rica criminal", "acusada", "denunciada", "peculato", "alega\u00e7\u00f5es", "defesa", "recebimento", "proveito pr\u00f3prio", "proveito il\u00edcito", "art. 180", "\u00a7 6\u00ba", "do c\u00f3digo penal", "omiss\u00e3o no crime de tortura", "habeas corpus substitutivo de recurso ordin\u00e1rio constitucional", "constitucional e penal", "remiss\u00e3o", "a\u00e7\u00e3o penal origin\u00e1ria", "il\u00edcita a prova", "origin\u00e1ria", "prazo prescricional do delito", "cerceamento de defesa", "a\u00e7\u00e3o penal p\u00fablica", "lei de contraven\u00e7\u00f5es penais", "desaforamento", "sede processual penal", "conduta delituosa", "in\u00edcio imediato de execu\u00e7\u00e3o da pena", "crime de homic\u00eddio doloso", "execu\u00e7\u00e3o de pena", "penas do c\u00f3digo penal", "anistia", "culpa", "crime de corrup\u00e7\u00e3o de menores", "crime de extors\u00e3o", "lei penal", "cust\u00f3dia cautelar", "penal militar", "crime de inobserv\u00e2ncia de lei", "regulamento ou instru\u00e7\u00e3o", "crime de quadrilha", "responsabilidade penal", "infra\u00e7\u00f5es penais", "crimes relacionados ao minist\u00e9rio de planejamento", "roubo majorado pelo emprego de arma", "aplica\u00e7\u00e3o da pena", "regime prisional aberto", "art. 41 do c\u00f3digo de processo penal", "artigo 41 do cpp", "pe\u00e7a acusat\u00f3ria", "artigo 395", "i e iii", "do cpp", "sonega\u00e7\u00e3o fiscal", "inadequa\u00e7\u00e3o da via processual", "liberdade de locomo\u00e7\u00e3o", "recurso ordin\u00e1rio", "instrumento processual", "flagrante ilegalidade", "a\u00e7\u00e3o penal por", "ilegitimidade passiva dos pacientes", "mandado de pris\u00e3o", "falsifica\u00e7\u00e3o de documento p\u00fablico", "rem\u00e9dio jur\u00eddico expresso", "instituto recursal pr\u00f3prio", "forma\u00e7\u00e3o de quadrilha armada", "abuso de poder na pris\u00e3o cautelar do paciente", "ilegalidade flagrante", "constrangimento ilegal", "materialidade do delito", "empreitada criminosa", "modus operandi", "apela\u00e7\u00e3o criminal", "crime de tr\u00e1fico internacional de entorpecente", "penal e processo", "prova de materialidade", "c\u00e1rcere cautelar", "crimes de quadrilha", "extors\u00e3o", "concuss\u00e3o", "prevarica\u00e7\u00e3o", "facilita\u00e7\u00e3o ao contrabando", "importa\u00e7\u00e3o proibida", "crimes contra a economia popular", "pris\u00e3o tempor\u00e1ria", "grupo criminoso", "pris\u00e3o por garantia da ordem p\u00fablica", "cometer delitos", "crimes apurados", "atividade il\u00edcitas", "quadrilha armada", "crimes perpetrados", "crime de autoria coletiva", "pris\u00e3o processual do paciente", "reitera\u00e7\u00e3o criminosa", "decreto de pris\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o criminosa especializada no tr\u00e1fico internacional de", "subst\u00e2ncias entorpecentes", "tr\u00e1fico il\u00edcito de entorpecentes", "dosimetria da pena base", "redu\u00e7\u00e3o de pena prevista", "fixa\u00e7\u00e3o do regime inicial de cumprimento da pena", "fixa\u00e7\u00e3o da pena base", "penabase de reclus\u00e3o", "mantida nas inst\u00e2ncias antecedentes", "a fixa\u00e7\u00e3o do regime fechado para in\u00edcio do cumprimento de pena", "a pena de sete anos de reclus\u00e3o e de setecentos diasmulta", "cumprimento da pena privativa de liberdade", "direito de interposi\u00e7\u00e3o de recurso em liberdade", "7 anos de reclus\u00e3o", "semiaberto", "crime de associa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e1fico", "antecedentes penais", "mandado de pris\u00e3o expedido", "reprovabilidade no cometimento do crime", "organiza\u00e7\u00e3o criminosa", "crime de perigo abstrato", "processo penal de", "conhecimento", "a fixa\u00e7\u00e3o do regime prisional", "crime hediondo ou equiparado", "roubo triplamente circunstanciado", "direito processual penal c\u00f3digo de processo penal", "crimes imputados", "associa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e1fico", "liberdade", "provis\u00f3ria", "compet\u00eancia do supremo tribunal federal", "instru\u00e7\u00e3o penal", "penal e execu\u00e7\u00e3o penal", "recepta\u00e7\u00e3o qualificada (cp", "\u00a7 1\u00ba)", "art. 121", "\u00a7 2\u00ba", "iv", "pres\u00eddios", "cadeias p\u00fablicas", "centros de deten\u00e7\u00e3o", "unidades prisionais e similares", "habeascorpus. estupro. crime hediondo. mat\u00e9ria pacificada", "execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da senten\u00e7a", "recurso contra denega\u00e7\u00e3o de habeas corpus", "penal processual penal habeas corpus", "homic\u00eddio doloso", "investiga\u00e7\u00e3o criminal", "crime ambiental", "crimes de corrup\u00e7\u00e3o passiva", "crime de lavagem de dinheiro", "art 121", "crime resultante de preconceito de cor", "processual penal e penal", "direito processual", "ato processual", "depoimento", "suspei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzo no processo penal", "transa\u00e7\u00e3o criminal", "habeas corpus substitutivo de recurso extraordin\u00e1rio", "desacato", "lide penal", "senten\u00e7a de pron\u00fancia", "furto qualificado tentado", "processual civil e penal", "tr\u00e1fico e associa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e1fico de drogas", "processo disciplinar", "revoga\u00e7\u00e3o do sursis processual", "pr\u00e1tica de novo crime", "crime de forma\u00e7\u00e3o de quadrilha e peculato", "foro especial", "processo penal militar", "demora no julgamento", "falsidade de documentos", "compet\u00eancia por prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o", "exint\u00e7\u00e3o da pena", "flagrante", "ementa", "anistiados pol\u00edticos", "direito penal militar e processual penal militar", "crime lei penal homic\u00eddio", "processual penal habeas corpus a\u00e7\u00e3o penal", "recurso em habeas corpus", "crime doloso execu\u00e7\u00e3o penal", "excesso de prazo", "inexist\u00eancia", "complexidade da causa", "ordem denegada", "crime doloso contra a vida", "crime tr\u00e1fico de influ\u00eancia. ind\u00edcios de autoria e materialidade do crime", "constitucional. penal. extradi\u00e7\u00e3o. crime de sequestro. c\u00f3digo penal brasileiro", "art. 159", "c\u00f3digo penal paraguaio", "art. 126. extraditando processado por delito diverso pela justi\u00e7a brasileira. lei 6.815/80", "artigos 89", "90 e 67. i", "crime tribut\u00e1rio", "trancamento do inqu\u00e9rito policial", "imputa\u00e7\u00e3o do crime", "tr\u00e1fico de entorpecente", "furto", "pena imposta ao paciente", "denuncia", "fixa\u00e7\u00e3o da penabase acima do m\u00ednimo legal", "foragido", "hc", "tr\u00e1fico internacional de entorpecentes", "ofensas", "criminoso", "ofender a honra da v\u00edtima", "conduta de estelionato", "roubo duplamente majorado", "estelionato qualificado", "motivo f\u00fatil", "crimes contra o patrim\u00f4nio", "imunidade penal", "agravo regimental", " agravos regimentais interpostos contra decis\u00e3o do relator na peti\u00e7\u00e3o 7.003", "compet\u00eancia do stf para realizar a cis\u00e3o subjetiva e objetiva dos feitos", "na forma do art. 80 do cpp", "a\u00e7\u00f5es penais 871", "872", "873", "874", "875", "876", "877 e 878)", "interpreta\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o lava jato", "pena restritiva de direitos", "preso", "processual penal militar", "imputa\u00e7\u00e3o de crime", "utiliza\u00e7\u00e3o indevida", "em proveito pr\u00f3prio ou alheio", "de bens", "rendas ou servi\u00e7os p\u00fablicos", "dupla tentativa", "de homic\u00eddio qualificado", "in\u00e9pcia da den\u00fancia", "potencial lesivo", "crime de descaminho", "roubo qualificado e porte ilegal de arma de fogo", "conduta criminosa", "crime de estelionato", "inqu\u00e9rito instaurado", "progress\u00e3o de regime", "ementa: habeas corpus. constitucional. processual penal. homic\u00eddio duplamente qualificado", "quadrilha", "porte ilegal de arma de fogo", "admissibilidade", "atentado violento ao pudor", "suposta pr\u00e1tica de crime", "il\u00edcito penal", "habeas corpus. penal", "legislar sobre direito penal", "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito", "pr\u00e1tica de ato qualificado como crime e infra\u00e7\u00e3o disciplinar. recebimento da den\u00fancia na esfera criminal", "anula\u00e7\u00e3o da pena de advert\u00eancia", "sequestro", "queixa", "condena\u00e7\u00e3o por crime", "queixa crime", "delitos de tr\u00e1fico de drogas e associa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e1fico", "incurso nas penas", "foro dos parlamentares federais", "crimes cometidos durante o", "exerc\u00edcio do cargo", "legitimidade da investiga\u00e7\u00e3o", "aus\u00eancia de ind\u00edcios m\u00ednimos de autoria ou materialidade", "compet\u00eancia", "deputado federal", "omiss\u00e3o de doa\u00e7\u00f5es", "presta\u00e7\u00e3o de contas", "persecu\u00e7\u00e3o criminal", "ordenamento penal", "elementos de direito processual penal", "erronia na penabase", "panal", "crimes de tr\u00e1fico e de associa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e1fico", "apela\u00e7\u00e3o", "alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia", "inocorr\u00eancia", "alega\u00e7\u00e3o de nulidade processual", "viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da identidade f\u00edsica do juiz", "inten\u00e7\u00e3o espec\u00edfica de lesar", "crime de falsifica\u00e7\u00e3o de documento p\u00fablico", "deten\u00e7\u00e3o", "regime inicial aberto", "inicial semiaberto", "multa", "seara", "ilicitude do fato", "culpabilidade do agente", "extin\u00e7\u00e3o da", "punibilidade", "registro compra de votos", "crime previsto no artigo 159", "cabe\u00e7a", "do c\u00f3digo", "penal (extors\u00e3o mediante sequestro)", "penabase \u2013 crimes \u2013 circunst\u00e2ncias judiciais", "comuns", "crime contra a ordem tribut\u00e1ria", "in\u00e9pcia de den\u00fancia", "habeas corpus. estelionato previdenci\u00e1rio", "(art. 171", "\u00a7 3\u00ba", "cp)", "falsifica\u00e7ao de documento p\u00fablico (art", "297", "caput", "cp) e quadrilha (art. 288", "cp). execu\u00e7\u00e3o", "provis\u00f3ria da pena", "habeas corpus.  forma\u00e7\u00e3o de quadrilha em concurso com falsifica\u00e7\u00e3o de documentos p\u00fablicos e particulares. art. 288", "arts. 298 e 297", "ambos c/c art.71", "todos c/c art. 69 do c\u00f3digo penal. pris\u00e3o preventiva", "habeas corpus.crime de descaminho", "desmembramento do procedimento criminal", "penal e processual penal. recurso ordin\u00e1rio em habeas corpus. estelionato e forma\u00e7\u00e3o de quadrilha. delitos", "infra\u00e7\u00f5es previstas nos artigos 157", "segunda parte (latroc\u00ednio)", "e 157", "combinado com o 14", "inciso ii (latroc\u00ednio tentado)", "a\u00e7\u00e3o penal pela pr\u00e1tica do crime tipificado no art. 1\u00ba da lei 8.137", "de 1990", "tratase de um recurso ordin\u00e1rio em habeas corpus", "o paciente foi condenado pela pr\u00e1tica dos crimes previstos", "pena definitiva em 3 (tr\u00eas) anos de reclus\u00e3o", "a turma negou provimento ao recurso ordin\u00e1rio em habeas corpus", "n\u00e3o transcorreu per\u00edodo suficiente (8 anos)", "afer\u00edvel em raz\u00e3o da pena aplicada (3 anos e 9 meses de reclus\u00e3o)", "compet\u00eancia criminal origin\u00e1ria", "san\u00e7\u00e3o por crime", "mat\u00e9ria penal", "art 157", "\u00a73\u00ba", "do cp", "regime inicial de cumprimento de pena", "constitucional penal", "julgamento", "popular", "homic\u00eddio triplamente qualificado", "tr\u00e1fico de entopecentes", "concess\u00e3o de pris\u00e3o domiciliar", "pris\u00e3o homic\u00eddio culposo", "amea\u00e7a concreta a testemunhas", "crime de burla qualificada", "vara criminal", "tr\u00e1fico de", "drogas", "homic\u00eddios", "contin\u00eancia por cumula\u00e7\u00e3o subjetiva", "reincid\u00eancia", "maus", "antecedentes", "registros criminais", "arrombamento de ve\u00edculo", "acusado", "pena base acima do m\u00ednimo legal", "crime de responsabilidade", "direito de defesa", "den\u00fancia fato criminoso", "pena base", "objeto do habeas corpus", "ju\u00edzo criminal", "periculosidade", "inqu\u00e9rito policial militar", "compet\u00eancia do tribunal regional federal", "pluralidade de delitos", "apura\u00e7\u00e3o do delito", "inqu\u00e9rito penal", "a\u00e7\u00e3o penal relativa a crime punido com deten\u00e7\u00e3o", "a\u00e7\u00e3o cautelar em mat\u00e9ria criminal", "regime inicial", "pena corporal", "a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica", "imunidade formal", "priva\u00e7\u00e3o da liberdade de locomo\u00e7\u00e3o", "ilicitude", "defesa da prerrogativa de foro", "foro privilegiado", "imunidade parlamentar", "medida de busca e apreens\u00e3o domiciliar", "investiga\u00e7\u00e3o de parlamentar federal", "inutiliza\u00e7\u00e3o das provas il\u00edcitas", "crime de corrup\u00e7\u00e3o", "exce\u00e7\u00e3o da verdade", "procedimento dos crimes de compet\u00eancia do j\u00fari", "proibi\u00e7\u00e3o de liberdade provis\u00f3ria", "habeas corpus n\u00e3o conhecido", "nulidade", "r\u00e9u", "senten\u00e7a", "atenuante", "habeascorpus de of\u00edcio", "execu\u00e7\u00e3o da pena", "pena de pris\u00e3o", "pris\u00e3o provis\u00f3ria", "falta grave", "lei de execu\u00e7\u00e3o penal", "conveni\u00eancia da instru\u00e7\u00e3o criminal", "provas", "conflito negativo de atribui\u00e7\u00f5es", "observ\u00e2ncia dos requisitos fixados pelo art. 41 do cpp", "falso testemunho (art. 342 do cp)", "crime de falso testemunho", "crimes de estelionato contra o inss", "retroa\u00e7\u00e3o da lei penal mais grave", "pena de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade ou \u00e0 entidade p\u00fablica", "pena pecuni\u00e1ria", "abolitio criminis", "dupla tipicidade", "aliciamento de trabalhadores", "habeas corpus substitutivo de revis\u00e3o criminal", "princ\u00edpio da insignific\u00e2ncia penal", "aus\u00eancia de provas", "absolvi\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us", "crime de prevarica\u00e7\u00e3o", "acusa\u00e7\u00e3o", "sistema jur\u00eddico penal", "falta de provas", "dosimetria de pena", "pena e processual penal", "pena de censura", "condenado por porte ilegal de arma", "paciente condenado", "uso", "tr\u00e1fico e associa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e1fico de drogas il\u00edcitas", "crime doloso", "contra a vida", "crime de homic\u00eddio qualificado", "constitucional e processual penal", "processual e penal", "crime financeiro", "garantia da ordem", "p\u00fablica", "crime de apropria\u00e7\u00e3o ind\u00e9bita", "testemunhas de acusa\u00e7\u00e3o", "crime de les\u00e3o corporal", "crimes de homic\u00eddio qualificado", "crimes de titula eleitoral", "banestado", "quebra de sigilo", "investiga\u00e7\u00e3o", "ivestiga\u00e7\u00e3o sigilosa", "liminar", "ind\u00edcios de detentor de prerrogativa de foro estar envolvido em fato criminoso", "persecu\u00e7\u00f5es penais", "presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia", "tributo iludido", "intercepta\u00e7\u00f5es de liga\u00e7\u00f5es il\u00edcitas", "direito processual pena", "indeniza\u00e7\u00e3o", "cumula\u00e7\u00e3o de dano moral com dano material", "morte do filho", "disparo arma de fogo", "constitucional e processo penal", "enal", "julgamento em liberdade", "hediondos", "garantia da ordem p\u00fablica", "processocrime militar", "crimes militares", "tentativa de homic\u00eddio qualificado", "crimes", "estamos a lidar com mat\u00e9ria penal", "bem jur\u00eddico penal", "recurso ordin\u00e1rio em habeascorpus", "crime de peculato", "pleito extradicional", "delito de apropria\u00e7\u00e3o ind\u00e9bita e estelionato", "lei de execu\u00e7\u00f5es penais", "san\u00e7\u00f5es", "penas privativas de liberdade", "apena\u00e7\u00e3o", "penas de car\u00e1ter", "perp\u00e9tuo", "crime de inj\u00faria", "ementa penal", "compet\u00eancia penal", "crimes contra a liberdade pessoal", "jurisdi\u00e7\u00e3o", "crime de estupro", "den\u00fancia contra deputada federal", "amea\u00e7a", "delitos cujas penas aplicadas n\u00e3o ultrapassam 4 anos", "decreto de pris\u00e3o preventiva", "processual pena", "aus\u00eancia de demostra\u00e7\u00e3o de preju\u00edzo", "julgamento de apela\u00e7\u00e3o", "criminaliza\u00e7\u00e3o da defesa da legaliza\u00e7\u00e3o das drogas", "recurso extraordin\u00e1rio criminal", "revoga\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o preventiva", "inexist\u00eancia de caso concreto", "recurso ordin\u00e1rio cab\u00edvel maus antecedentes", "furto e recepta\u00e7\u00e3o", "constrangimento ilegalin\u00e9pcia da denuncia"], "Direito Administrativo (Licita\u00e7\u00f5es, Contratos Administrativos, Servidores, Desapropria\u00e7\u00e3o, Tribunal de Contas, Improbidade, etc.)": ["uso irregular de verbas p\u00fablicas", "sucess\u00e3o", "reclama\u00e7\u00e3o", "ato administrativo", "mandado de seguran\u00e7a", "interpreta\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o da lei da anistia", "administrativo", "processo administrativo", "desapropria\u00e7\u00e3o", "direito administrativo", "aus\u00eancia de iniciativa", "servidor p\u00fablico", "servidor da pol\u00edcia civil", "reforma agr\u00e1ria", "bem p\u00fablico", "promo\u00e7\u00f5es por tempo de servi\u00e7o e por merecimento", "natureza administrativa", "concurso p\u00fablico", "decad\u00eancia administrativa", "procedimento administrativo", "\u00f3rg\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o", "procedimento de controle administrativo", "direito dos servidores p\u00fablicos civis", "cargo p\u00fablico", "servidores p\u00fablicos", "entrega de recursos", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade", "magistratura", "constitucional", "nepotismo", "tribunal de contas", "demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas", "uni\u00e3o", "conflito de atribui\u00e7\u00f5es", "funcionamento de um \u00f3rg\u00e3o administrativo de per\u00edcia", "demiss\u00e3o assentada em processo admistrativo", "cargos p\u00fablicos", "improdutividade do im\u00f3vel", "ingresso na carreira do minist\u00e9rio p\u00fablico da uni\u00e3o", "servidor", "im\u00f3vel rural", "cargos p\u00fablicos remunerados", "sequestro de verbas p\u00fablicas", "adquirir o im\u00f3vel funcional", "carreiras jur\u00eddicas", "aus\u00eancia de usurpa\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia da uni\u00e3o e de afronta ao direito \u00e0 sa\u00fade", "compensa\u00e7\u00e3o", "cria\u00e7\u00e3o legal de cargos em comiss\u00e3o no tribunal de justi\u00e7a estadual (art. 5\u00ba da lei n. 82.231/2007 da para\u00edba)", "contribui\u00e7\u00f5es sociais", "fretamento", "tribunal de contas da uni\u00e3o (tcu)", "equipara\u00e7\u00e3o de vencimentos do pessoal do servi\u00e7o p\u00fablico", "recorrer administrativamente", "recurso administrativo", "direito constitucional e administrativo", "servi\u00e7o militar", "constitucionalidade", "direito constitucional", "fundo especial do poder judici\u00e1rio do espirito santo", "interven\u00e7\u00e3o federal", "administrativo e constitucional", "desempenho das fun\u00e7\u00f5es", "promo\u00e7\u00f5es", "autonomia funcional e administrativa", "mat\u00e9rias administrativas", "administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "anula\u00e7\u00e3o de contrato entre o estado do maranh\u00e3o e estabelecimento privado para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os do sistema \u00fanico de sa\u00fade", "controle administrativo", "previs\u00e3o constituciona", "autoridade administrativa", "art. 54 da lei", "9.784/1999", "demarca\u00e7\u00e3o administrativa", "compet\u00eancia legislativa privativa da uni\u00e3o", "requisi\u00e7\u00f5es de pequeno valor", "autonomia administrativofinanceira", "constitucional e administrativo", "reclama\u00e7\u00e3o constitucional", "ato de concess\u00e3o inicial de aposentadoria", "reforma ou pens\u00e3o", "escopo de compelir o congresso nacional a regulamentar", "servi\u00e7o p\u00fablico", "precat\u00f3rio", "remunera\u00e7\u00e3o mensal", "teto remunerat\u00f3rio", "gatilho salarial", "estabilidade excepcional a todos os servidores p\u00fablicos civis da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do estado do amazonas e de seus munic\u00edpios", "chefe do poder executivo estadual", "regimento interno da assembleia legislativa do estado de goi\u00e1s", "estrutura administrativa", "gratifica\u00e7\u00e3o", "direito fundamental", "servidores civis do estado", "procedimentos tendentes \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de munic\u00edpios", "recursos administrativos previstos no ordenamento jur\u00eddico", "exaurimento da via administrativa pelo administrado", "a autoridade administrativa anuiu a proposta", "lei de reg\u00eancia", "anistia", "constitui\u00e7\u00e3o do estado do amazonas", "tribunal de contas da uni\u00e3o", "servidor aposentado do tribunal de contas da uni\u00e3o", "verbas p\u00fablicas", "pedido de sequestro de rendas p\u00fablicas", "munic\u00edpio reclamante", "reclamante: munic\u00edpio de s\u00e3o paulo", "reclamado: presidente do tribunal de justi\u00e7a do estado de s\u00e3o paulo", "morat\u00f3rios", "concurso p\u00fablico para provimento do cargo de procurador da rep\u00fablica", "respeito a regime jur\u00eddico de servidor p\u00fablico", "compete ao tribunal de justi\u00e7a deflagrar o processo de elabora\u00e7\u00e3o de leis", "contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de m\u00e9dicos", "servidores p\u00fablicos civis", "reajuste autom\u00e1tico de vencimentos dos servidores do estadomembro", "regras especiais de aposentadoria do policial civil", "servidores federais", "terra ind\u00edgena demarcada", "prerrogativa de foro", "processo administrativodisciplinar", "altera\u00e7\u00e3o do par\u00e2metro constitucional", "aposentadoria compuls\u00f3ria dos servidores p\u00fablicos estaduais e municipais", "norma geral de reprodu\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria pelos estadosmembros", "regras da constitui\u00e7\u00e3o federal que disp\u00f5em sobre aposentadoria dos servidores titulares de cargos efetivos da uni\u00e3o", "dos estados", "do distrito federal e dos munic\u00edpios", "pensionista", "mandato de seguran\u00e7a", "processo legislativo", "cancelamento de multas de tr\u00e2nsito", "detran e der", "cargos de presidente", "receita", "recursos do or\u00e7amento do estado", "da seguridade social da uni\u00e3o e dos munic\u00edpios", "dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria", "constitui\u00e7\u00e3o do estado", "mandato eletivo", "remunera\u00e7\u00f5es dos servidores auxiliares t\u00e9cnicos e", "assistentes em administra\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria", "sistema remunerat\u00f3rio", "dos servidores", "processo de escolha de desembargadores para composi\u00e7\u00e3o do tribunal regional eleitoral de pernambuco", "pens\u00e3o", "cpi", "vencimento dos membros", "recursos oriundos da uni\u00e3o", "dinheiro p\u00fablico", "autoridades administrativas", "cassa\u00e7\u00e3o", "membro da c\u00e2mara dos deputados", "mesa do congresso nacional", "resolu\u00e7\u00e3o administrativa", "direito \u00e0 aposentadoria", "demiss\u00e3o", "corrup\u00e7\u00e3o", "justa causa", "viracopos", "nomea\u00e7\u00e3o de candidata aprovada em concurso p\u00fablico", "o pedido de nomea\u00e7\u00e3o e posse em cargo p\u00fablico", "ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos aprovados em concurso p\u00fablico", "cargo para o qual concorreu", "aplica\u00e7\u00e3o da s\u00famula 15 deste supremo tribunal federal: dentro do prazo de validade do concurso", "o candidato aprovado tem o direito \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o", "quando o cargo for preenchido sem observ\u00e2ncia da classifica\u00e7\u00e3o", "concess\u00f5es", "tarifas", "decis\u00e3o normativa", " necessidade de garantir a efic\u00e1cia de outras normas constitucionais", "atua\u00e7\u00e3o dolosa e deliberada do estado de s\u00e3o paulo com finalidade de n\u00e3o pagamento", "aposentadoria", "administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal", "associa\u00e7\u00e3o civil", "contra o tribunal de contas da uni\u00e3o", "altera\u00e7\u00e3o das atribui\u00e7\u00f5es de cargo p\u00fablico por meio de resolu\u00e7\u00e3o", "inexist\u00eancia de direito adquirido", "cria\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de marituba", "descumprimento de preceito fundamental", "argui\u00e7\u00e3o de descumprimento de preceito fundamental", "compet\u00eancia privativa da uni\u00e3o", "cria\u00e7\u00e3o de quadro de assistente jur\u00eddico", "atribui\u00e7\u00f5es de natureza administrativa", "servidor do departamento de pol\u00edcia", "minist\u00e9rio p\u00fablico", "remunera\u00e7\u00e3o de magistrados e servidores p\u00fablicos", "vencimento dos magistrados", "limite m\u00e1ximo remunerat\u00f3rio", "cargos do poder judici\u00e1rio autoadministra\u00e7\u00e3o", "adicional de desempenho a certa classe de servidores", "mat\u00e9ria de iniciativa exclusiva do governador do estado", "chefe do poder executivo", "vantagem pecuni\u00e1ria", "agente da pol\u00edcia federal", "demarca\u00e7\u00e3o", "regulamenta\u00e7\u00e3o", "ofensa dirigida contra parlamentar", "aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o", "transposi\u00e7\u00e3o de cargo", "servidor p\u00fablico federal", "diss\u00eddio entre servidores e o poder p\u00fablico", "cargos comissionados", "organiza\u00e7\u00e3o e funcionamento do tribunal de contas estadual", "conjugue do servidor", "art. 36 da lei 8.112/90", "servidor p\u00fablico civil ou militar", "todo e qualquer servidor administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "estatuto dos servidores p\u00fablicos", "a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica", "terras p\u00fablicas estaduais", "atos das disposi\u00e7\u00f5es constitucionais transit\u00f3rias", "direito adquirido", "servidores celetistas", "servi\u00e7o federal", "regime jur\u00eddico \u00fanico", "administrativos", "mandato de injun\u00e7\u00e3o taxa de juros reais", "processo de forma\u00e7\u00e3o das leis", "mat\u00e9ria inerente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o e \u00e0 estrutura\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3o administrativo vinculado ao poder executivo estadual", "lista de antiguidade", "administra\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a", "decreto", "servidores militares", "imprescindibilidade da presen\u00e7a  de advogado nas causas criminais", "pagamentos dos vencimento dos servidores p\u00fablicos", "constitucional administrativo", "conselho superior da magistratura", "cess\u00e3o de servidor publico", "fazenda p\u00fablica", "reserva ind\u00edgena", "pagamento das diferen\u00e7as relativas \u00e0 urp aos magistrdos e servidores", "servidores", "admiss\u00e3o sem concurso p\u00fablico de defensores p\u00fablicos", "membro do minist\u00e9rio p\u00fablico estadual", "o servi\u00e7o de telecomunica\u00e7\u00f5es \u00e9 da compet\u00eancia legislativa", "equipara\u00e7\u00e3o de vencimentos entre servidores estaduais", "contrato administrativo", "contrata\u00e7\u00e3o de servidores", "contrato de concess\u00e3o", "seguran\u00e7a denegada", "contratos administrativos", "possibilidade que se reputa constitucional porque", "entre os direitos constitucionais sob a vigil\u00e2ncia tutelar do minist\u00e9rio p\u00fablico", "a indica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia dos \u00f3rg\u00e3os ministeriais p\u00fablicos", "tributa\u00e7\u00e3o de impostos", "entidade classe de \u00e2mbito nacional", "remo\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes", "acumula\u00e7\u00e3o de cargos", "estado de s\u00e3o paulo", "liberdade de imprensa", "normas autoaplic\u00e1veis", "inexist\u00eancia de afronta a direito l\u00edquido e certo", "estudo preliminar acerca dos anistiados", "anula\u00e7\u00e3o do ato concessivo da anistia", "art. 54 da lei n. 9.784/99", "s\u00famula administrativa", "como dever", "da administra\u00e7\u00e3o", "funcion\u00e1rio p\u00fablico", "teto constitucional", "gratifica\u00e7\u00f5es", "previd\u00eancia social", "pens\u00e3o por morte", "remunera\u00e7\u00e3o de secret\u00e1rio", "pens\u00e3o especial", "constitucional: irredutibilidade de vencimentos", "ascens\u00e3o funcional", "fun\u00e7\u00f5es do minist\u00e9rio p\u00fablico", "princ\u00edpio da separa\u00e7\u00e3o dos poderes", "compet\u00eancia legislativa da uni\u00e3o", "desapropria\u00e7\u00f5es", "exig\u00eancia de concurso p\u00fablico para contrata\u00e7\u00e3o de empregados das", "sociedades de economia mista estaduais", "decis\u00e3o", "tribunal de justi\u00e7a", "determina\u00e7\u00e3o", "reenquadramento", "norma constitucional que imp\u00f5e ao governador do estado o dever de desencadear o processo de elabora\u00e7\u00e3o da lei anual de revis\u00e3o geral da remunera\u00e7\u00e3o dos servidores estaduais", "titular exclusivo da compet\u00eancia para iniciativa da esp\u00e9cie", "n\u00e3o se compreende", "a provid\u00eancia", "nas atribui\u00e7\u00f5es de natureza administrativa do chefe do poder executivo", "arrecada\u00e7\u00e3o do icms", "ensino t\u00e9cnico", "coopera\u00e7\u00e3o com estados", "direito federal e munic\u00edpios", "gest\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "processo administrativo disciplinar", "magistrado", "extradi\u00e7\u00e3o", "vantagem pessoal concedida a servidores p\u00fablicos", "servidores p\u00fablicos estaduais", "compet\u00eancia", "compet\u00eancia privativa da uni\u00e3o para legislar sobre normas gerais de licita\u00e7\u00e3o", "licita\u00e7\u00e3o", "usurpa\u00e7\u00e3o de atribui\u00e7\u00e3o privativa de procuradores do estado", "cria\u00e7\u00e3o e estrutura\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "v\u00edcio de iniciativa", "procurador do estado", "cria\u00e7\u00e3o de cargo", "compet\u00eancia federativa", "omiss\u00e3o do congresso nacional", "protesto de t\u00edtulos", "administrativa", "organiza\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia militar do estado de s\u00e3o paulo", "administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual", "reforma agraria", "mat\u00e9ria gravada pela reserva de iniciativa do poder executivo", "ascens\u00e3o funcional a cargos sem concurso p\u00fablico", "associa\u00e7\u00e3o nacional dos procuradores do trabalho", "responsabilidade civil do estado", "regra constitucional de reparti\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias federativas", "extin\u00e7\u00e3o de cargos", "n\u00e3opagamento dos precat\u00f3rios", "tempo de servi\u00e7o", "lei org\u00e2nica do distrito federal", "equipara\u00e7\u00e3o de vencimentos dos procuradores do estado", "interna corporis", "ato impugnado", "controle jurisdicional", "car\u00e1ter pol\u00edtico", "\u00edndole constitucional", "vantagem pessoal", "reserva de iniciativa inscritas na constitui\u00e7\u00e3o federal", "autarquias", "servi\u00e7o notarial", "recurso extraordin\u00e1rio", "subs\u00eddio mensal vital\u00edcio a exgovernadores", "a\u00e7\u00e3o rescis\u00f3ria", "a\u00e7\u00e3o direta", "federalismo e respeito as regras de distribui\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia", "inconstitucionalidade formal", "por usurpa\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o em mat\u00e9ria de direito civil", "quebra de sigilo fiscal e banc\u00e1rio", "evas\u00e3o de divisas", "irregularidades nas transa\u00e7\u00f5es", "adicionais por tempo de servi\u00e7o", "destitui\u00e7\u00e3o de procuradorgeral da justi\u00e7a", "autonomia e independ\u00eancia do procuradorgeral de justi\u00e7a", "regimento interno \u00e9 o complemento dos atos normativos que definem a estrutura administrativa", "logo", "remete a direito administrativo", "processo administrativofuncional", "administra\u00e7\u00e3o de sociedade privada", "atividade administrativa", "seguridade social", "desapropria\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel", "estatuto dos servidores", "poder executivo", "abono de perman\u00eancia", "pis/cofins", "atos administrativos", "advogadogeral da uni\u00e3o", "cobran\u00e7a de emolumento judicial", "conselho nacional de justi\u00e7a", "mat\u00e9ria previdenci\u00e1ria", "exerc\u00edcio de cargo de provimento em comiss\u00e3o", "atividade jurisdicional do estado", "compet\u00eancias legislativas", "tribunais de contas dos estados", "improbidade administrativa", "redutor constitucional \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do impetrante", "funcion\u00e1rios", "cria\u00e7\u00e3o de cargos em comiss\u00e3o", "agr\u00e1rio", "organiza\u00e7\u00e3o de seu servi\u00e7o p\u00fablico", "delimita\u00e7\u00e3o constitucional de compet\u00eancias da uni\u00e3o", "estados", "distrito federal e munic\u00edpios", "ac\u00f3rd\u00e3o que concluiu pela compet\u00eancia da justi\u00e7a comum para julgar o crime previsto", "iniciativa exclusiva do executivo", "incorpora\u00e7\u00e3o no servi\u00e7o ativo da aeron\u00e1utica", "assistentes administrativos", "exonera\u00e7\u00e3o", "ingresso no servi\u00e7o p\u00fablico", "nomea\u00e7\u00e3o de servidores", "decis\u00e3o administrativa", "\u00f3rg\u00e3o de controle administrativo", "moralidade administrativa", "nomea\u00e7\u00e3o do diretorgeral", "repara\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica", "cessa\u00e7\u00e3o do afastamento dos servidores", "d\u00e9bitos de pequeno valor", "servidores municipais", "direito p\u00fablico", "transforma\u00e7\u00e3o de servidores celetistas em estatu\u00e1rios", "acordos e conv\u00eanios celebrados entre munic\u00edpios e demais entes da federa\u00e7\u00e3o", "direitos constitucional e administrativo", "equipara\u00e7\u00e3o de vencimentos entre procuradores aut\u00e1rquicos e membros do mpf", "transgress\u00e3o", "mat\u00e9ria relativa ao provimento de cargo p\u00fablico", "deferimento de verbas p\u00fablicas", "administra\u00e7\u00e3o", "previd\u00eancia", "quebra de sigilo banc\u00e1rio", "concurso p\u00fablico de admiss\u00e3o \u00e0 carreira de diplomata", "tratase da impetra\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a", "promo\u00e7\u00e3o por antiguidade de magistrados", "autotutela administrativa", "processo", "concurso para provimento de cargos de soldado da pol\u00edcia", "desapropria\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel rural", "coloca\u00e7\u00e3o de magistrado em disponibilidade", "delegados de pol\u00edcia", "subs\u00eddio", "organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria estadual", "promo\u00e7\u00e3o de magistrado", "fixa\u00e7\u00e3o de subs\u00eddios do governador", "princ\u00edpio da publicidade", "dispositivo constitucional", "tutela", "espec\u00edfica", "peculiar", "condi\u00e7\u00e3o ind\u00edgena", "refer\u00eancia", "disputa", "direito", "ind\u00edgena", "sentido lato", "envolvimento", "demanda", "quest\u00e3o", "titularidade", "lide penal", "inexist\u00eancia", "discuss\u00e3o", "mat\u00e9ria", "proced\u00eancia", "improced\u00eancia", "acusa\u00e7\u00e3o penal", "resultado", "justi\u00e7a comum", "compet\u00eancia criminal", "tribunal de contas do estado", "regime jur\u00eddico", "inteven\u00e7\u00e3o estadual nos munic\u00edpios", "controle de constitucionalidade", "car\u00e1ter jur\u00eddicoadministrativo", "pens\u00e3o tempor\u00e1ria", "recurso ordin\u00e1rio", "cria\u00e7\u00e3o de vantagens funcionais para servidores do poder executivo", "consess\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o a policiais militares", "v\u00ednculo entre esses servidores e seu cargo e \u00f3rdem de origem", "efeitos de acumula\u00e7\u00e3o de cargos", "proibi\u00e7\u00e3o os membros de poder e os inativos", "servidores e militares", "servi\u00e7o p\u00fablico por concurso p\u00fablico de provas ou de provas e t\u00edtulos", "iniciativa do governador", "recursos administrativos", "atividade notarial", "aposentadoria de magistrado", "quinto constitucional", "adicional por tempo de servi\u00e7o por magistrado", "caso de inconstitucionalidade reflexa", "inamovibilidade", "dep\u00f3sito", "exig\u00eancia fiscal", "exig\u00eancia do dep\u00f3sito da multa como condi\u00e7\u00e3o de admissibilidade do recurso administrativo", "remunera\u00e7\u00e3o", "demiss\u00e3o do recorrente do cargo de delegado da pol\u00edcia federal", "regime jur\u00eddico dos agentes", "planos de carreira", "lei org\u00e2nica do munic\u00edpio", "contrata\u00e7\u00e3o com o munic\u00edpio", "regular procedimento licitat\u00f3rio e/ou concurso p\u00fablico", "contratos com o poder p\u00fablico", "recursos or\u00e7ament\u00e1rios de autarquia estadual", "presidentes dos tribunais de contas dos estados e munic\u00edpios", "fiscaliza\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil", "or\u00e7ament\u00e1ria", "operacional e patrimonial", "crime de responsabilidade", "utiliza\u00e7\u00e3o", "arrecada\u00e7\u00e3o", "guarda", "ger\u00eancia ou arrecada\u00e7\u00e3o de dinheiros", "bens e valores p\u00fablicos", "cargo de confian\u00e7a", "comiss\u00e3o de constitui\u00e7\u00e3o e justi\u00e7a de processo administrativo funcional instaurado no \u00e2mbito do senado federal", "inconstitucionalidade", "t\u00edtulos da d\u00edvida p\u00fablica", "credores estaduais", "caixa econ\u00f4mica federal", "banco do brasil s/a", "concursos p\u00fablicos", "greve de servidor p\u00fablico", "governador de estado", "licen\u00e7apr\u00e9via da assembleia legislativa para instaura\u00e7\u00e3o de processos por crimes comuns", "a constitui\u00e7\u00e3o estadual n\u00e3o pode condicionar a instaura\u00e7\u00e3o de processo judicial por crime comum contra governador \u00e0 licen\u00e7a pr\u00e9via da assembleia legislativa", "licen\u00e7a pr\u00e9via", "afastamento autom\u00e1tico do governador", "pedido julgado integralmente procedente", "federalismo", "reconhecimento do direito da impetrante \u00e0 aposentadoria especial", "desembargadores", "ju\u00edzes", "qu\u00f3rum", "precat\u00f3rios judiciais", "concurso p\u00fablico de ingresso e remo\u00e7\u00e3o nos servi\u00e7os notarias e de registro", "revogado", "ato omissivo do presidente da c\u00e2mara dos deputados", "desconsidera\u00e7\u00e3o administrativa", "constitucional. administrativo. servidor p\u00fablico", "s\u00famulas vinculantes", "\u00f3rg\u00e3os do poder judici\u00e1rio e da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "esferas federal", "estadual e municipal", "efeito vinculante", "supremo tribunal federal", "legitimidade", "corte estadual", "\u00f3rg\u00e3o fracion\u00e1rio de tribunal estadual", "minist\u00e9rio p\u00fablico estadual", "agente da pol\u00edcia civil", "art. 37", "i", "da consitui\u00e7\u00e3o federal", "cargos", "empregos e fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas", "processe administrativo", "\u00e2mbito administrativo", "prote\u00e7\u00e3o \u00e0s terras", "irregularidades apuradas no inqu\u00e9rito administrativo", "lei inconstitucional", "pagamento de precat\u00f3rios", "previdenci\u00e1rio", "cassa\u00e7\u00e3o de aposentadoria", "remunera\u00e7\u00e3o de magistrado", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade. direito administrativo", "aus\u00eancia", "tomada de contas", "agentes fiscais", "poder legislativo", "compet\u00eancia do stf", "declara\u00e7\u00e3o de inconstitucionalidade", "compet\u00eancia origin\u00e1ria", "seguran\u00e7a jur\u00eddica", "ato normativo sem autoriza\u00e7\u00e3o", "tribunal", "autonomia administrativa", "verbas remunerat\u00f3rias devidas a servidores e empregados p\u00fablicos", "contrato tempor\u00e1rio", "a\u00e7\u00e3o direta de constitucionalidade", "segunda c\u00e2mara de direito p\u00fablico do tribunal", "de justi\u00e7a de s\u00e3o paulo", "\u00f3rg\u00e3os do poder judici\u00e1rio", "autoridade", "\u00f3rg\u00e3os judici\u00e1rios e/ou administrativos", "usurpa\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia privativa da uni\u00e3o para legislar sobre explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es", "administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta ou indireta", "princ\u00edpios da publicidade e da seguran\u00e7a", "tribunal regional do trabalho da 21\u00aa regi\u00e3o", "antecipa\u00e7\u00e3o de tutela", "sistema integrado de administra\u00e7\u00e3o financeira do governo federal", "acesso a documentos", "pr\u00e1tica comum na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "compet\u00eancia dos munic\u00edpios", "servidor p\u00fablico inativo", "despesa p\u00fablica", "investidura em cargo", "sem concurso p\u00fablico", "incompatibilidade direta da lei local com a constitui\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica", "emenda parlamentar", "pol\u00edtica educacional", "aposentadoria especial", "descentraliza\u00e7\u00e3o funcional", "remo\u00e7\u00e3o de not\u00e1rios e registradores por meio de simples requerimento do interessado", "conselho da magistratura local", "realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablicos de provas e t\u00edtulos", "para o ingresso na atividade notarial ou de registro", "remo\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de simples requerimento", "pesquisas de opini\u00e3o", "v\u00edcio formal", "adi", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade contra a integralidade da lei estadual", "entendimento", "stf", "necessidade", "celebra\u00e7\u00e3o", "conv\u00eanio", "concess\u00e3o", "isen\u00e7\u00e3o", "imposto sobre circula\u00e7\u00e3o de", "mercadorias e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os", "icms", "admiss\u00e3o", "cargo de analista de controle", "externo \u2013 \u00e1rea de apoio t\u00e9cnico e administrativo", "interesse da administra\u00e7\u00e3o", "administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal direta e indireta", "desapropria\u00e7\u00e3o por interesse social", "ato administrativo eivado de nulidade", "inconstitucionalidade da lei estadual", "altera\u00e7\u00e3o substancial do sistema p\u00fablico de previd\u00eancia", "decis\u00e3o judicial ou administrativa", "lei de iniciativa parlamentar", "loman", "cargos em comiss\u00e3o de oficiais de justi\u00e7a no tribunal de justi\u00e7a", "exclus\u00e3o da lista de promo\u00e7\u00e3o", "leis distritais", "lei complementar estadual", "constitui\u00e7\u00e3o", "administrar os bens p\u00fablicos", "executivo administra", "interesse p\u00fablico", "sistema estadual de ensino", "procedimento administrativo de desapropria\u00e7\u00e3o", "lei de unidade da federa\u00e7\u00e3o", "servidores tempor\u00e1rios", "conflito negativo de atribui\u00e7\u00f5es", "valores remunerat\u00f3rios", "compet\u00eancias constitucionais acerca dos contratos ou neg\u00f3cios", "prejudicialidade da a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade", "impedimento do governador", "contratos de concess\u00e3o", "lei estadual", "estadosmembros", "compet\u00eancia legislativa concorrente", "legisla\u00e7\u00e3o estadual", "lei geral federal", "revis\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o federal", "atua\u00e7\u00e3o", "de cada ente federativo", "\u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "dire\u00e7\u00e3o superior da administra\u00e7\u00e3o", "administra\u00e7\u00e3o federal", "agente p\u00fablico", "poder legislativo estadual", "tema de processo de forma\u00e7\u00e3o das leis", "candidatos", "estatuto da magistratura", "vencimentos da carreira", "direito \u00e0 sa\u00fade", "gratifica\u00e7\u00e3o por atividade administrativa educacional", "novas atribui\u00e7\u00f5es a \u00f3rg\u00e3os do poder executivo", "esfera administrativa", "financeiro", "destina\u00e7\u00e3o de receitas", "invas\u00e3o de compet\u00eancia", "exerc\u00edcio da compet\u00eancia", "\u00f3rg\u00e3o administrativo", "gratifica\u00e7\u00e3o funcional", "preju\u00edzo remunerat\u00f3rio", "princ\u00edpio da irredutibilidade de vencimentos", "regime jur\u00eddico dos servidores p\u00fablicos", "remunera\u00e7\u00e3o de pessoal do servi\u00e7o p\u00fablico", "funcionalismo p\u00fablico", "editarem decreto e portaria", "atos normativos regulamentares", "cassa\u00e7\u00e3o de mandato de deputado federal", "nepotismo cruzado", "princ\u00edpio da moralidade administrativa", "cargo em", "comiss\u00e3o no tribunal regional do trabalho", "im\u00f3vel funcional", "peti\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o e a divis\u00e3o judici\u00e1rias do estado", "op\u00e7\u00e3o de ingresso na carreira de procurador ou de defensor p\u00fablico do estado sem concurso", "contrato", "insubsist\u00eancia", "remunera\u00e7\u00e3o de servidor p\u00fablico", "cargo de escriv\u00e3", "atos do tribunal de contas da uni\u00e3o", "procurador do instituto nacional do seguro social", "munic\u00edpios", "ato administrativo complexo", "doutrina", "mello", "celso ant\u00f4nio bandeira de. curso de direito administrativo. 15", "ed. malheiros. p. 611/620", "servidora p\u00fablica", "compet\u00eancia legislativa", "servidores do tribunal de justi\u00e7a", "promo\u00e7\u00e3o de juiz federal", "conselho administrativo", "aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o concedido aos magistrados", "quest\u00e3o administrativa", "indeniza\u00e7\u00e3o de v\u00edtimas de viol\u00eancias praticadas por agentes estatais", "m\u00e9rito administrativo", "disposi\u00e7\u00f5es constitucionais", "ii", "a\u00e7\u00e3o administrativa de inconstitucionalidade da lei n\u00b01.6032 de pernambuco", "desmembramento de munic\u00edpios", "dispositivos da lei estadual", "aposentadoria compuls\u00f3ria", "ilegitimidade", "crime de responsabilidade de prefeito", "mesclagem de carreiras consubstancia", "anistia pol\u00edtica", "recurso ordin\u00e1rio em mandado de seguran\u00e7a", "normativo", "precat\u00f3rios", "rela\u00e7\u00e3o estatut\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico civil", "piso salarial profissional", "desapropria\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel agr\u00e1rio", "homologa\u00e7\u00e3o do procedimento administrativo de demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas raposa serra do sol", "processo disciplinar", "a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de constitucionalidade", "equiparar o cargo de natureza especial de presidente do banco central ao cargo de ministro de estado", "pro\u00edbe os ju\u00edzes de se ausentarem das comarcas", "servidor p\u00fablico estadual", "inexigibilidade indevida de licita\u00e7\u00e3o", "servi\u00e7os postais", "resolu\u00e7\u00e3o administrativa do tribunal regional do trabalho da 2\u00aa regi\u00e3o", "conselho nacional do minist\u00e9rio p\u00fablico", "servi\u00e7os p\u00fablicos", "seguridade social e do trabalho", "responsabilidade da uni\u00e3o", "desapropia\u00e7\u00e3o", "interesse social", "imovel rural", "subs\u00eddios dos magistrados", "equipara\u00e7\u00e3o de vencimentos", "inexist\u00eancia da equipara\u00e7\u00e3o de vencimentos entre procuradores do estado do piau\u00ed e procuradores departamento de estradas de rodagem do mesmo ente federativo", "piso salarial", "necessidade de manuten\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os p\u00fablicos essenciais", "ente federado", "pagamento de precat\u00f3rio", "demiss\u00e3o de servidor p\u00fablico", "impugna\u00e7\u00e3o de decis\u00e3o do tcu", "militar reformado", "dupla aposentadoria", "acumula\u00e7\u00e3o de proventos", "danos ao er\u00e1rio", "gratifica\u00e7\u00e3o de desempenho do plano geral de cargos do poder executivo", "gdpgpe", "impossibilidade", "extens\u00e3o", "ativo", "fundamento", "descaracteriza\u00e7\u00e3o", "natureza jur\u00eddica", "vantagem propter laborem", "momento anterior", "realiza\u00e7\u00e3o", "avalia\u00e7\u00e3o de desempenho", "servidor p\u00fablico ativo", "decorr\u00eancia", "previs\u00e3o", "lei", "retroatividade", "direta de inconstitucionalidade", "norma", "natureza", "exclusividade", "natureza declarat\u00f3ria", "retirada", "discricionariedade", "altera\u00e7\u00e3o", "metodologia", "c\u00e1lculo", "atualiza\u00e7\u00e3o", "sal\u00e1rio m\u00ednimo", "valor a ser reajustado conforme decreto presidencial", "a\u00e7\u00e3o julgada improcedente", "contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria", "prefeito", "constitui\u00e7\u00f5es estaduais", "art. 49", "iii da cf", "poder p\u00fablico", "aux\u00edlioalimenta\u00e7\u00e3o", "multas de tr\u00e2nsito", "cargos de provimento em comiss\u00e3o", "sequestro e bloqueio de verbas p\u00fablicas do estado do rio grande do sul", "conflito de atribui\u00e7\u00f5es entre minist\u00e9rios p\u00fablicos", "pois fala sobre o dever de criar leis e omiss\u00e3o de um servidor", "mandado de injun\u00e7\u00e3o", "aliena\u00e7\u00e3o de bens p\u00fablicos constitui mat\u00e9ria essencialmente administrativa", "conflito de atribui\u00e7\u00e3o", "omiss\u00e3o", "suprimento dessa omiss\u00e3o constitucional", "mandado de inju\u00e7\u00e3o", "a\u00e7\u00e3o c\u00edvel origin\u00e1ria", "promo\u00e7\u00e3o por merecimento de ju\u00edzes aos tribunais", "candidato", "contratados tempor\u00e1rios", "comiss\u00e3o parlamentar de inquerito", "representa\u00e7\u00e3o processual", "licenciamento", "vencimento e vantagens pecuni\u00e1rias a servidores p\u00fablicos", "revis\u00e3o dos vencimentos", "verba de representa\u00e7\u00e3o de magistrado", "multas aplicadas pelo tcu", "trabalhadores de empresas privadas por servidores", "fun\u00e7\u00e3o processual", "a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria", "efic\u00e1cia vinculante derivada da decis\u00e3o", "preservar a autoridade da decis\u00e3o proferida", "acumula\u00e7\u00e3o ilegal de emprego p\u00fablico", "controlado pela uni\u00e3o", "tribunal de contas estadual", "pol\u00edcia militar", "pol\u00edcia civil", "estado", "trabalho de execu\u00e7\u00e3o penal", "ofensa \u00e0 compet\u00eancia do stf", "concess\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o a servidores p\u00fablicos estaduais", "custas judiciais", "remunera\u00e7\u00e3o deve ocorrer com base em valor fixo e predeterminado", "atua\u00e7\u00e3o de procuradores de justi\u00e7a nos tribunais de contas", "compet\u00eancia exclusiva da uni\u00e3o", "pedidos de aposentadoria", "estados a legislar sobre quest\u00f5es espec\u00edficas", "servi\u00e7o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "remunera\u00e7\u00e3o dos servidores estaduais", "atribui\u00e7\u00f5es de natureza administrativa do chefe do poder executivo", "venda de \u00e1reas p\u00fablicas", "governador do estado", "emenda constitucional", "reajuste salarial", "empresa de correios", "poder judici\u00e1rio", "escolha de magistrado para o superior tribunal de justi\u00e7a", "servidores estaduais", "reclama\u00e7\u00e3o disciplinar", "separa\u00e7\u00e3o de poderes", "descumprimento da s\u00famula vinculante", "recurso  ordin\u00e1rio em mandado de seguran\u00e7a", "responsabilidade contratual", "governador e vicegovernador. licen\u00e7a para se ausentarem do pa\u00eds", "regras de concurso p\u00fablico", "c\u00e1lculo do valor", "subteto remunerat\u00f3rio", "autonomia legislativa dos minist\u00e9rios p\u00fablicos estaduais", "membros e servidores do poder judici\u00e1rio", "conting\u00eancias normais da administra\u00e7\u00e3o", "cultura de gest\u00e3o", "processo de escolha de conselheiros do tribunal de contas estadual", "distrito federal", "governador", "c\u00e2mara legislativa", "empresa p\u00fablica", "administra\u00e7\u00e3o direta", "aut\u00e1rquica e fundacional", "contrata\u00e7\u00e3o direta de sociedade de economia mista para a execu\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os", "inqu\u00e9rito", "prerrogativa de fun\u00e7\u00e3o", "tr\u00e2nsito", "administrativo e previdenci\u00e1rio", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade 1.127", "instaura\u00e7\u00e3o de processo contra governador incompet\u00eancia de estadomembro para legislar", "iniciativa parlamentar", "conselheiros dos tribunais de contas do estado do par\u00e1 e dos munic\u00edpios", "pena de demiss\u00e3o", "em favor dos servidores p\u00fablicos", "a incorpora\u00e7\u00e3o", "aos respectivos vencimentos", "do \u00edndice de 11", "98%", "concurso", "mandato de senador", "multas decorrentes de infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito", "inconstitucionalidade de vincula\u00e7\u00e3o do adicional de insalubridade ao sal\u00e1rio m\u00ednimo: precedentes", "interesse de toda a magistratura", "perda de mandato de parlamentar estadual", "danos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a", "risco claro de danos graves \u00e0 administra\u00e7\u00e3o", "independ\u00eancia e autonomia funcional", "financeira", "administra\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria", "policiais civil", "organizar e manter", "compet\u00eancia da uni\u00e3o para legislar", "com exclusividade", "\u00f3rg\u00e3o estadual respons\u00e1vel pela emiss\u00e3o da carteira de identidade", "ato de aposentadoria", "dirieto administrativo", "compet\u00eancia privada da uni\u00e3o para legislar e administrar servi\u00e7o postal", "organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edticoadministrativa", "recurso extraordin\u00e1rio em mandado de seguran\u00e7a", "remo\u00e7\u00e3o de servidores", "servidor p\u00fablico aposentado", "nomea\u00e7\u00e3o de magistrado", "alegada in\u00e9rcia atribu\u00edda ao presidente da rep\u00fablica", "servidores de universidade federal", "exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es comissionadas", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade da lei", "bens p\u00fablicos", "secretarias estaduais", "procuradores do estado", "desmembramento do estadomembro e munic\u00edpio", "ato do conselho nacional de justi\u00e7a", "procuradoriageral da justi\u00e7a", "fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "servidores p\u00fablicos federais", "d\u00e9bitos judiciais", "veda\u00e7\u00e3o constitucional", "interesse social em im\u00f3vel rural", "separa\u00e7\u00e3o dos poderes", "quest\u00e3o constitucional", "suposta grilagem de terras", "indisponibilidade de bens de exdirigentes da terracap", "preliminar de decad\u00eancia rejeitada", "incompet\u00eancia do tcu para a fiscaliza\u00e7\u00e3o da terracap", "sociedade de economia mista", "controle acion\u00e1rio", "deferiu a seguran\u00e7a", "recursos p\u00fablicos federais", "tomadas de contas especiais", "usurpa\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia", "interfer\u00eancia ileg\u00edtima na autonomia do distrito federal", "participa\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o", "contra decis\u00e3o de juiz", "desrespeita a decis\u00e3o do plen\u00e1rio", "tutela antecipada", "invi\u00e1vel", "objeto o pagamento de vencimentos e vantagens pecuni\u00e1rias", "afrontada a autoridade da decis\u00e3o proferida por este supremo tribunal", "pressuposto a quest\u00e3o espec\u00edfica de constitucionalidade", "ou n\u00e3o", "ato administrativo respaldado no princ\u00edpio da legalidade", "deferiu pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela", "mat\u00e9ria espec\u00edfica de tr\u00e2nsito tratada em lei estadual", "constitucional processual", "magistratura federal", "reqte.(s)  : partido dos trabalhadores  pt", "policial rodovi\u00e1rio", "inexist\u00eancia de nulidades", "nega provimento", "contra julgado da primeira se\u00e7\u00e3o do superior tribunal de justi\u00e7a", "requisitos legais", "infra\u00e7\u00f5es", "alegada falta de imparcialidade dos membros da comiss\u00e3o disciplinar", "nem a exist\u00eancia de preju\u00edzo \u00e0 defesa", "pessoa jur\u00eddica da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "ato do tribunal de contas da uni\u00e3o", "dano ao er\u00e1rio configurado", "superfaturamento de pre\u00e7os", "organiza\u00e7\u00e3o b\u00e1sica dos \u00f3rg\u00e3os da presid\u00eancia da rep\u00fablica", "membros da comiss\u00e3o parlamentar", "\u00e1rea ind\u00edgena", "\u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o estadual", "controle de constitucionalidade de ato normativo", "c\u00e2mara municipal", "demiss\u00e3o em processo administrativo", "loteria e sorteio", "aus\u00eancia de adequa\u00e7\u00e3o entre o fato e a norma", "a\u00e7\u00e3o penal improcedente", "legisla\u00e7\u00e3o penal", "t\u00edtulo da d\u00edvida p\u00fablica", "impossibilidade de atuar o supremo tribunal federal como legislador positivo", "remunera\u00e7\u00f5es dos membros do minist\u00e9rio p\u00fablico e da magistratura", "vencimentos dos integrantes do poder judici\u00e1rio", "subs\u00eddios dos membros do judici\u00e1rio", "remunera\u00e7\u00e3o dos secret\u00e1rios de estado", "vincula\u00e7\u00e3o de vencimentos entre cargos p\u00fablicos", "equival\u00eancia", "entre os vencimentos do procuradorgeral do minist\u00e9rio p\u00fablico e dos desembargadores do tribunal de justi\u00e7a do estado", "a\u00e7\u00e3o de desapropria\u00e7\u00e3o", "interesse", "social", "remunera\u00e7\u00e3o dos magistrados", "vistoria administrativa", "ato da autoridade presidencial", "compet\u00eancias administrativas", "processo administrativo de demarca\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o judiciaria", "desnecessidade de cargo p\u00fablico", "saneamento b\u00e1sico", "transfer\u00eancia de titularidade do poder concernente para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o", "autonomia municipal de integra\u00e7\u00e3o metropolitana", "melhoria das condi\u00e7\u00f5es de saneamento", "coopera\u00e7\u00e3o e cons\u00f3rcio", "serventu\u00e1rios", "projeto de lei", "autonomia do minist\u00e9rio p\u00fablico", "participa\u00e7\u00e3o dos estados", "compet\u00eancia jurisdicional", "responsabilidade civil do estado por omiss\u00e3o", "exerc\u00edcio de cargo de governador por sucess\u00e3o", "poder de pol\u00edcia administrativa", "institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino", "impetra\u00e7\u00e3o contra nomea\u00e7\u00e3o de juiz de tribunal regional do trabalho", "procedimento administrativo disciplinar", "compet\u00eancia administrativa", "problema fundi\u00e1rio", "afastamento de membros da alta administra\u00e7\u00e3o", "promo\u00e7\u00e3o de juiz", "proibi\u00e7\u00e3o de funcionamento", "impossibilidade de acumula\u00e7\u00e3o do cargo de juiz com qualquer outro", "autos da auditoria", "embargos declarat\u00f3rios em mandado de seguran\u00e7a", "v\u00edcios administrativos", "poder de autogoverno", "servidores p\u00fablicos municipais", "fun\u00e7\u00f5es ou empregos p\u00fablicos", "exaurimento da efic\u00e1cia", "cria\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a", "jur\u00eddicoadministrativa", "habeas corpus", "agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "providencia administrativa", "licita\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "processos administrativos disciplinares", "piso remunerat\u00f3rio da carreira da defensoria p\u00fablica", "nomea\u00e7\u00e3o do procuradorgeral de justi\u00e7a", "atribui\u00e7\u00e3o", "exclusivamente ao chefe do poder executivo", "iniciativa legislativa", "indica\u00e7\u00e3o de vaga de conselheiro", "parte integrante da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade de lei ou ato normativo municipal", "acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o de interesse coletivo ou geral", "viola\u00e7\u00e3o do art. 5\u00ba", "constitui\u00e7\u00e3o federal", "est\u00e1gio probat\u00f3rio dos servidores p\u00fablicos", "exerc\u00edcio da compet\u00eancia que lhe foi outorgada", "servidores inativos", "uso", "im\u00f3vel", "uni\u00e3o federal", "atividade lucrativa particular", "imposto sobre a propriedade predial e territorial urbana (iptu)", "julgar a inconstitucionalidade da lei", "criou o mun\u00edcipio", "nexist\u00eancia de ofensa \u00e0 autonomia estadual", "regime jur\u00eddico de servidor p\u00fablico", "usurpam compet\u00eancia da uni\u00e3o para legislar", "cria\u00e7\u00e3o", "a fus\u00e3o ou o desmembramento de munic\u00edpios", "usurpa\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia da uni\u00e3o", "compet\u00eancia da uni\u00e3o", "situa\u00e7\u00e3o remunerat\u00f3ria do servidor", "edital", "requerimento de cancelamento no curso de forma\u00e7\u00e3o", "responsabilidade civil", "concess\u00e3o de pr\u00eamio", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade!", "compet\u00eancia para instituir", "fala sobre instituir um novo servi\u00e7o p\u00fablico", "transporte gratuito", "adiantamento da remunera\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias de servidor p\u00fablico", "compet\u00eancia para julgar", "ato omissivo", "pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico", "arquivamento de inqu\u00e9rito policial", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade de uma lei", "requerimento administrativo", "magistratura estadual", "inconstitucionalidade de artigo", "defensor p\u00fablico", "processo de controle administrativo", "contrata\u00e7\u00e3o", "exsurge competir \u00e0 uni\u00e3o editar normas", "alega\u00e7\u00e3o da necessidade de abertura de sindic\u00e2ncia n\u00e3o conhecida", "seguran\u00e7a concedida para determinar o retorno do impetrante \u00e0s suas fun\u00e7\u00f5es e para decretar a nulidade do processo administrativo disciplinar 0.00.000326/201360", "instaura\u00e7\u00e3o do", "ilegalidades verificadas no tr\u00e2mite do processo administrativo", "disciplinar", "secretarias da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "sindicato", "categoria dos policiais civis", "pronto pagamento dos reajustes de vencimentos", "inst\u00e2ncia administrativa", "autonomia dos estados e munic\u00edpios", "procuradoria dos estados e do distrito federal", "atribui\u00e7\u00e3o exclusiva", "fun\u00e7\u00f5es", "unidades federativas", "\u00f3rg\u00e3os", "consultor geral do estado", "servidores da funai", "o estado de mato grosso aju\u00edza reclama\u00e7\u00e3o", "deputado federal", "exagente da pol\u00edcia federal", "alega\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia do tribunal superior do trabalho", "n\u00famero de vereadores na c\u00e2mara municipal", "necessidade de administra\u00e7\u00e3o racional", "regulamenta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o", "hip\u00f3tese de pena de demiss\u00e3o de magistrado", "procedimento incompat\u00edvel com a dignidade", "a honra e o decoro de suas fun\u00e7\u00f5es", "tomada de contas especial", "campo do direito administrativo", "inclus\u00e3o do munic\u00edpio de santo ant\u00f4nio da patrulha na regi\u00e3o metropolitana de porto alegre", "cargo do servidor", "proposta pelo estado do maranh\u00e3o", "p.g.r. opina pela improced\u00eancia", "isonomia entre procuradores de estado e delegados de pol\u00edcia", "precat\u00f3rio judicial", "entidades de administra\u00e7\u00e3o indireta", "militar anistiado", "licen\u00e7a pr\u00eamio", "f\u00e9rias em 60 dias para servidores de segunda inst\u00e2ncia", "controle de legalidade dos atos administrativos", "juiz classista", "diretrizes or\u00e7ament\u00e1rias", "vencimentos de cargos em comiss\u00e3o", "usurpa\u00e7\u00e3o", "pelo estado membro", "de compet\u00eancia privativa da uni\u00e3o federal", "regime de execu\u00e7\u00e3o da fazenda p\u00fablica mediante precat\u00f3rio", "servidor da funda\u00e7\u00e3o educacional do distrito federal", "isonomia vencimental", "constitui\u00e7\u00e3o do estado do paran\u00e1", "ato normativo extingue o cargo de carcereiro", "estrutura da pol\u00edcia civil", "servidor civil", "impugna\u00e7\u00e3o do artigo 40", "minist\u00e9rio p\u00fablico federal", "separa\u00e7\u00e3o e independ\u00eancia dos poderes", "princ\u00edpio da moralidade", "procedimentos administrativos", "compet\u00eancia da justi\u00e7a estadual comum", "agravo regimental", "decreto judici\u00e1rio n\u00ba 006", "de 25 de janeiro de 1999", "remunera\u00e7\u00e3o da magistratura federal", "ato discricion\u00e1rio da administra\u00e7\u00e3o", "servidores p\u00fablicos do poder executivo", "processo administrativo de anula\u00e7\u00e3o", "pena imposta ao servidor", "anula\u00e7\u00e3o do processo", "mandado de seguran\u00e7a impetrado contra ato do ministro de estado do planejamento", "or\u00e7amento e gest\u00e3o", "utiliza\u00e7\u00e3o do cargo em proveito de outrem", "conduta \u00edmproba", "les\u00f5es aos cofres p\u00fablicos", "procuradoriageral da rep\u00fablica", "invas\u00e3o da compet\u00eancia privativa da uni\u00e3o", "demiss\u00e3o de policial rodovi\u00e1rio federal", "obrigatoriedade para estados", "munic\u00edpios e distrito federal", "poderes do estado", "do minist\u00e9rio p\u00fablico e do tribunal de contas do estado", "ascens\u00f5es funcionais concedidas aos servidores do tribunal superior do trabalho", "direito previdenci\u00e1rio", "resposta administrativa", "exaurimento", "interesse da magistratura", "cargos de dire\u00e7\u00e3o", "ajuizada pelo instituto nacional do seguro social inss", "em 3 .11 .2008", "contra ac\u00f3rd\u00e3o proferido pela sexta turma do superior tribunal de justi\u00e7a", "federalismo fiscal e partilha de recursos", "normas que versam sobre servidor p\u00fablico", "estatuto do servidor p\u00fablico civil", "estatuto administrativo do fisco federal", "organiza\u00e7\u00e3o estatal", "servidor p\u00fablico e militar", "fiscaliza\u00e7\u00e3o normativa abstrata", "processo de car\u00e1ter objetivo", "inaplicabilidade", "edi\u00e7\u00e3o de medida provis\u00f3ria", "plebiscito", "rotinas administrativas", "organiza\u00e7\u00e3o administrativa", "cria\u00e7\u00e3o de cargos p\u00fablicos", "procuradores aut\u00e1rquicos", "desmembramento", "efetiva\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos providos ser concurso p\u00fablico", "lei or\u00e7ament\u00e1ria", "interven\u00e7\u00e3o federal no estado de s\u00e3o paulo diante do n\u00e3o pagamento integral requisitado", "hor\u00e1rio de funcionamento", "contrato por prazo determinado", "\u00e1rea de utilidade p\u00fablica", "lei em causa \u00e9 inconstitucional", "ades\u00e3o ou participa\u00e7\u00e3o absolutamente volunt\u00e1ria", "contra lei", "escola p\u00fablica", "fraude", "revoga\u00e7\u00e3o", "embargos de declara\u00e7\u00e3o", "declara\u00e7\u00e3o de incontitucionalidade", "autoadministra\u00e7\u00e3o", "corte de contas", "auditores", "assembl\u00e9ia legislativa", "pagamento dos servidores do estado", "lei do estado de s\u00e3o paulo", "compet\u00eancia privativa da uni\u00e3o para legislar sobre com\u00e9rcio exterior e interestadual", "a\u00e7\u00e3o direita de inconstitucionalidade", "regulamenta\u00e7\u00e3o da loteria social do distrito federal", "vagas do tribunal de contas", "compet\u00eancia privativa do governador para propositura de lei", "administra\u00e7\u00e3o do poder executivo", "compet\u00eancia privativa do poder executivo", "benef\u00edcio fiscal", "autarquias e funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas", "lei org\u00e2nica da magistratura", "licen\u00e7apr\u00eamio", "regime de precat\u00f3rio", "vencimentos dos desembargadores", "usurpa\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia privativa da uni\u00e3o", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade por omiss\u00e3o", "v\u00edcios de inconstitucionalidade formal", "servidoras p\u00fablicas aposentadas", "conflito de atribui\u00e7\u00f5es entre \u00f3rg\u00e3os de atua\u00e7\u00e3o do mpf e do mprj", "juros morat\u00f3rios", "lei de improbidade administrativa", "vantagem remunerat\u00f3ria no exerc\u00edcio de cargo de carreira diversa", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade de lei municipal", "cultivo ilegal de plantas psicotr\u00f3picas", "comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito", "preceito fundamental", "sequestro de rendas p\u00fablicas", "vereadores", "autonomia municipal", "limites da compet\u00eancia municipal", "teto de remunera\u00e7\u00e3o", "vencimento", "indeniza\u00e7\u00f5es", "carreiras de servidores p\u00fablicos", "rito administrativo", "servidores extranumer\u00e1rios", "concurso para provimento de cargo", "decreto expropriat\u00f3rio", "defensoria p\u00fablica", "programa universidade para todos", "afastamento de magistrado", "contrato de natureza administrativa", "desconto na remunera\u00e7\u00e3o do servidor", "demiss\u00e3o de professor", "executor de ato administrativo", "ato judicial", "inclus\u00e3o de serventia", "solu\u00e7\u00e3o de conflito de atribui\u00e7\u00f5es", "responsabilidade dos gastos p\u00fablicos", "submiss\u00e3o dos contratos", "verbas de representa\u00e7\u00e3o dos membros do tcu", "inconstitucionalidade do artigo", "constitui\u00e7\u00e3o estadual", "cargos em comiss\u00e3o", "institui\u00e7\u00f5es de ensino superior", "revis\u00e3o geral da remunera\u00e7\u00e3o dos servidores estaduais", "governan\u00e7a", "poderes", "servi\u00e7o p\u00fablico de telecomunica\u00e7\u00f5es", "sal\u00e1rio dos trabalhadores", "direito constitucional eleitoral", "anula\u00e7\u00e3o de ato administrativo", "servidores militares inativos", "pens\u00e3o para exgovernadores", "entidade de classe", "servi\u00e7os de fiscaliza\u00e7\u00e3o", "inconstitucionalidade do incentivo de icms", "incentivo fiscal", "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os"], "Direito Tribut\u00e1rio/Direito Financeiro": ["reclamat\u00f3ria trabalhista", "direito tribut\u00e1rio", "constitucional tribut\u00e1rio", "sequestro de recursos", "tribut\u00e1rio", "ipva", "recolhimento do imposto  produtos industrializados", "desonera\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "direito financeiro", "imunidade tribut\u00e1ria", "poder de tributar", "tributo", "imposto sobre opera\u00e7\u00f5es financeiras", "constitucional e tribut\u00e1rio", "contribui\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria sobre movimenta\u00e7\u00e3o ou transmiss\u00e3o de valores e de cr\u00e9ditos e direitos de natureza financeiracpmf", "incentivo fiscal", "constitucional", "imunidade fiscal", "isen\u00e7\u00e3o da tarifa de ped\u00e1gio", "al\u00edquota", "incid\u00eancia de imposto", "conselho monet\u00e1rio nacional", "incid\u00eancia de iss", "imposto de renda", "contribui\u00e7\u00e3o social sobre o lucro", "previd\u00eancia social", "contribui\u00e7\u00f5es sociais", "iptu", "icms", "fazenda p\u00fablica", "quebra de sigilo banc\u00e1rio e fiscal", "cr\u00e9dito do contribuinte", "capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros", "direito constitucional", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade", "isonomia tribut\u00e1ria", "isen\u00e7\u00f5es", "incentivos e benef\u00edcios fiscais", "recurso extraordin\u00e1rio", "ordem de sequestro", "princ\u00edpio da n\u00e3o  cumulatividade do icms", "financeiro", "prescri\u00e7\u00e3o e decad\u00eancia tribut\u00e1rias", "custas processuais", "crime", "crime contra a ordem tribut\u00e1ria", "sonega\u00e7\u00e3o", "imposto", "falsidade material", "carp\u00e3o vegetal", "incentivo tarif\u00e1rio", "vincula\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o dos impostos", "pretens\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de cr\u00e9ditos acumulados", "direito econ\u00f4mico", "substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "tarifa", "repercuss\u00e3o geral. direito tribut\u00e1rio", "empr\u00e9stimo de efic\u00e1cia suspensiva", "taxa judici\u00e1ria", "cr\u00e9dito", "ipi", "taxa de renova\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a para localiza\u00e7\u00e3o e funcionamento", "exerc\u00edcio", "por parte do munic\u00edpio", "da atividade de fiscaliza\u00e7\u00e3o", "exerc\u00edcio financeiro", "tributa\u00e7\u00e3o fixa", "administra\u00e7\u00e3o financeira", "tribunal de contas", "taxa", "decretolei n. 70/66", "direito constitucional financeiro", "imunidade tribut\u00e1ria rec\u00edproca", "mercadoria", "obriga\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias", "finsocial", "contribui\u00e7\u00e3o", "pis/pasep", "legalidade tribut\u00e1ria", "pis  programa de integra\u00e7\u00e3o social", "execu\u00e7\u00f5es fiscais", "direito tribut\u00e1rio e econ\u00f4mico", "contribui\u00e7\u00e3o social sobre o lucro l\u00edquido", "limita\u00e7\u00e3o ao poder de tributar", "pacto federativo", "concess\u00e3o de isen\u00e7\u00f5es", "compet\u00eancias tribut\u00e1rias", "sistema tribut\u00e1rio nacional", "guerra fiscal", "reparti\u00e7\u00e3o das receitas tribut\u00e1rias", "imposi\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "execu\u00e7\u00e3o financeira", "tratamento tribut\u00e1rio", "tributa\u00e7\u00e3o pelo imposto", "sobre propriedade territorial urbana (iptu)", "obriga\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "financiamento e investimento", "icms imunidade tribut\u00e1ria", "habeas corpus", "exig\u00eancia fiscal", "sal\u00e1rioeduca\u00e7\u00e3o", "limites globais das despesas com pessoal do poder legislativo distrital", "favorecida situa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1riofinanceira", "fontes cumulativas de receitas tribut\u00e1rias", "arrecada\u00e7\u00f5es", "pr\u00f3prias dos estados", "receitas tribut\u00e1rias", "despesas entre poderes", "icms: concess\u00e3o de cr\u00e9dito presumido", "certificado de entidade beneficente de assist\u00eancia social", "cr\u00e9dito fiscal", "lei municipal", "imposto sobre produtos industrializados", "cofins", "coeficiente", "convers\u00e3o de valores em urv", "receitas or\u00e7ament\u00e1rias", "direitos constitucional e tribut\u00e1rio", "al\u00edquota do icm", "obriga\u00e7\u00e3o de pagar", "normas", "tribut\u00e1rias", "impostos", "tribunal de contas da uni\u00e3o", "cobran\u00e7a de taxa", "taxa e pre\u00e7o p\u00fablico", "requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor", "corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria", "juros cab\u00edveis", "valores devidos", "pagamento dos valores", "valor da moeda", "enriquecimento sem causa", "dispor do montante", "juros da mora", "pens\u00e3o", "tributar", "a\u00e7\u00e3o rescis\u00f3ria", "inconstitucionalidade", "esp\u00e9cie tribut\u00e1ria", "taxas", "gerador do tributo", "cobran\u00e7a nas opera\u00e7\u00f5es interestaduais pelo estado", "hip\u00f3tese de bitributa\u00e7\u00e3o", "consumidor final", "regime tribut\u00e1rio", "venda de bens ou servi\u00e7os a consumidor", "princ\u00edpio", "executivo fiscal", "imposto sobre circula\u00e7\u00e3o de mercadorias e servi\u00e7os  icms", "benef\u00edcios fiscais", "confaz", "concess\u00e3o de cr\u00e9dito presumido", "pagamento antecipado do ipva", "a\u00e7\u00e3o direta", "entidade de classe", "\u00e2mbito nacional", "propositura", "a\u00e7\u00e3o de controle concentrado de constitucionalidade", "desnecessidade", "autoriza\u00e7\u00e3o", "assembleia", "associado", "aus\u00eancia", "atua\u00e7\u00e3o", "interesse individual", "filiado", "princ\u00edpio da anterioridade tribut\u00e1ria", "limita\u00e7\u00e3o do poder de tributar", "institui\u00e7\u00e3o", "aumento", "relativiza\u00e7\u00e3o", "considera\u00e7\u00e3o", "fun\u00e7\u00e3o", "hip\u00f3tese", "prorroga\u00e7\u00e3o", "revoga\u00e7\u00e3o", "norma", "diminui\u00e7\u00e3o", "redu\u00e7\u00e3o", "extin\u00e7\u00e3o", "desconto", "altera\u00e7\u00e3o", "\u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria", "prazo", "recolhimento", "contribui\u00e7\u00e3o social", "car\u00e1ter geral", "precat\u00f3rio", "receitas tributarias", "limite de juros", "mat\u00e9ria or\u00e7ament\u00e1ria", "mandado   de   seguran\u00e7a   interposto", "d\u00edvida ativa", "constitucional e financeiro", "tribut\u00e1rio e financeiro", "tribut\u00e1rio. remunera\u00e7\u00e3o ao munic\u00edpio pela utiliza\u00e7\u00e3o de \u00e1rea", "incentivos fiscais", "precat\u00f3rios judiciais", "juros", "contribui\u00e7\u00e3o social sobre lucro das pessoas jur\u00eddicas", "atividade administrativa do tribunal", "destina\u00e7\u00e3o de recursos a fundo especial criado para promover reequipamento do poder judici\u00e1rio", "destina 0", "2% [zero v\u00edrgula dois por cento] sobre o valor do t\u00edtulo do im\u00f3vel ou da obriga\u00e7\u00e3o", "fundo de reequipamento do poder judici\u00e1rio", "receita dos impostos", "caderneta de poupan\u00e7a", "conv\u00eanio firmado pelos estados membros", "contribuintes da taxa", "regimento de custas", "revis\u00e3o de benef\u00edcio", "base de tributo", "vincula\u00e7\u00e3o de receitas", "contribui\u00e7\u00e3o anual \u00e0 oab", "atualizar os valores das tabelas de custos do foro judicial", "incid\u00eancia para atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios", "est\u00edmulos fiscais", "minist\u00e9rio da fazenda", "dupla tributa\u00e7\u00e3o", "embargos declarat\u00f3rios", "atividade econ\u00f4mica", "tributos", "atribui\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia tribut\u00e1ria", "imposto sobre circula\u00e7\u00e3o de mercadorias e servi\u00e7os (icms)", "previdenci\u00e1rio", "fundo de participa\u00e7\u00e3o dos estados", "cr\u00e9dito tribut\u00e1rio", "verbas p\u00fablicas", "c\u00f3digo tribut\u00e1rio nacional", "lei tribut\u00e1ria", "elementos tribut\u00e1rios", "pis", "venda de mercadorias", "de servi\u00e7os ou de mercadorias e servi\u00e7os", "classifica\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil", "d\u00e9bito fiscal", "pagamento de impostos", "valor do d\u00e9bito", "natureza tribut\u00e1ria", "dep\u00f3sito", "cria\u00e7\u00e3o de unidade fiscal", "cobran\u00e7a do imposto", "parcelamento de multas de tr\u00e2nsito", "contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "arrecada\u00e7\u00e3o", "isen\u00e7\u00e3o (imunidade) de contribui\u00e7\u00f5es para a seguridade social", "limita\u00e7\u00f5es ao poder de tributar", "entidade filantr\u00f3pica desonerada da", "contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria patronal", "rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddicotribut\u00e1ria", "d\u00e9bitos tribut\u00e1rios", "fundo de participa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpios", "direito constitucional e econ\u00f4mico", "isen\u00e7\u00e3o do icm", "delitos contra a ordem tribut\u00e1ria", "isen\u00e7\u00e3o concedida aos membros do minist\u00e9rio p\u00fablico", "pagamento de custas judiciais", "notariais", "cartor\u00e1rias e quaisquer taxas ou emolumentos", "quebra da igualdade de tratamento aos contribuintes", "interven\u00e7\u00e3o da fazenda p\u00fablica nos processos de invent\u00e1rio", "institui\u00e7\u00f5es financeiras", "incid\u00eancia de icms", "natureza tribut\u00e1ria de taxa", "tributo estadual", "receitas financeiras", "limita\u00e7\u00f5es do poder de tributar", "sequestro de verba p\u00fablica", "emolumentos", "ordem tribut\u00e1ria", "sequestro de verbas p\u00fablicas", "insumo", "rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica tribut\u00e1ria", "creditamento", "car\u00e1ter fiscal", "efeitos financeiros", "conta banc\u00e1ria", "multa", "curso legal da moeda nacional", "mat\u00e9ria tribut\u00e1ria", "administra\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "direito consitucional financeiro", "inclus\u00e3o do valor da contribui\u00e7\u00e3o", "benef\u00edcio fiscal", "isen\u00e7\u00e3o de tributos estaduais", "incid\u00eancia do imposto", "tribunais de contas estaduais", "convers\u00e3o de cruzeiro para real", "pagamento priorit\u00e1rio", "movimenta\u00e7\u00e3o financeira"], "Direito Civil (Direito Comercial/Direito de Fam\u00edlia)": ["im\u00f3vel rural", "im\u00f3vel", "propriet\u00e1rio", "lei n\u00b0 12.990/2014", "quebra de sigilo", "desapropria\u00e7\u00e3o para fins de reforma agr\u00e1ria", "reforma agr\u00e1ria", "posse", "responsabilidade civil", "danos morais", "indeniza\u00e7\u00e3o", "rela\u00e7\u00f5es de consumo decorrentes de contratos de transporte a\u00e9reo internacional", "direito ao nome", "multa", "multa morat\u00f3ria", "finalidade", "penaliza\u00e7\u00e3o", "contribuinte", "descumprimento", "obriga\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria", "a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica", "pens\u00e3o vital\u00edcia", "desapropria\u00e7\u00e3o", "corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria", "aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria", "ascendentes", "descendentes", "vender", "c\u00f3digo civil", "consumidor", "importa\u00e7\u00e3o", "autonomia did\u00e1ticocient\u00edfico das universidades", "invas\u00e3o nas atribui\u00e7\u00f5es da profiss\u00e3o m\u00e9dica", "mandado de seguran\u00e7a", "atividade notarial", "entidade associativa", "sigilo banc\u00e1rio", "fiscal e telef\u00f4nico", "associado", "c\u00f3digo processual civil", "causas c\u00edveis", "pris\u00e3o civil de deposit\u00e1rio infiel", "responsabilidade civil do estado", "licen\u00e7a maternidade", "ado\u00e7\u00e3o", "dignidade da pessoa humana", "autonomia da mulher", "licenciamento de motocicletas", "usucapi\u00e3o", "consumo humano", "pens\u00e3o especial", "tutela antecipada", "sociedade comercial", "entidades da sociedade civil", "crime falimentar", "mat\u00e9ria de direito civil", "direitos da personalidade", "a\u00e7\u00e3o c\u00edvel", "a\u00e7\u00e3o rescis\u00f3ria", "bem de fam\u00edlia", "direito das sucess\u00f5es", "comiss\u00e3o parlamentar mista de inqu\u00e9rito", "quebra de sigilo banc\u00e1rio", "fundamenta\u00e7\u00e3o", "garantias constitucionais", "ind\u00edcio do envolvimento", "intromiss\u00e3o na privacidade", "inconstitucionalidade", "sigilo dos dados", "compet\u00eancia constitucional", "suspeitas e suposi\u00e7\u00f5es", "sem qualquer indica\u00e7\u00e3o de sua base emp\u00edrica", "causa prov\u00e1vel", "legitimidade", "processual civil", "direito civil", "c\u00f3digo de processo civil", "sigilo", "associa\u00e7\u00e3o", "direito constitucional e civil", "lei civil", "seguro dpvat", "tratamento da mat\u00e9ria seguro dpvat", "dogm\u00e1tica do direito civil", "uni\u00e3o est\u00e1vel", "investiga\u00e7\u00e3o de paternidade", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade", "constitucional", "pris\u00e3o civil", "a\u00e7\u00e3o civil origin\u00e1ria", "juros reais", "processo civil", "a\u00e7\u00e3o de usucapi\u00e3o", "atividade do transportadorrevendedorretalhista", "previd\u00eancia privada", "peti\u00e7\u00e3o", "direito civil e constitucional", "conte\u00fado de contrato", "cart\u00f3rios", "o benef\u00edcio mensal", "com\u00e9rcio de artigos de conveni\u00eancia", "recurso origin\u00e1rio em mandado de seguran\u00e7a", "nacionalidade brasileira", "ensino religioso nas escolas p\u00fablicas", "liberdade religiosa", "inviolabilidade de cren\u00e7a e cultos religiosos", "liberdade de express\u00e3o", "diversidade cultural", "religiosa", "ensino confessional", "pluralidade confessional", "apela\u00e7\u00e3o c\u00edvel", "uni\u00e3o homoafetiva", "reclama\u00e7\u00e3o", "fam\u00edlia", "direitos autorais", "privacidade", "propriedade intelectual", "autoras passassem a receber pens\u00e3o", "perda da propriedade", "instrumento interposto", "assist\u00eancia social", "servi\u00e7o p\u00fablico de telecomunica\u00e7\u00f5es", "art. 543b do cpc"], "Direito Previdenci\u00e1rio": ["tutela antecipada", "aposentadoria", "tutela antecipada contra descontos de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "pens\u00e3o por morte", "proventos da aposentadoria", "previdenci\u00e1rio", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "natureza previdenci\u00e1ria", "aposentadoria especial", "recurso extraordin\u00e1rio", "sindicato nacional", "previd\u00eancia social", "pens\u00e3o tempor\u00e1ria", "integralidade da pens\u00e3o", "instituto nacional do seguro social \u2013 inss", "aux\u00edlioacidente", "aux\u00edliodoen\u00e7a", "acidente de trabalho", "benef\u00edcios", "pens\u00e3o", "desaposenta\u00e7\u00e3o", "direitos previdenci\u00e1rios", "constitucional", "regime geral da previd\u00eancia social", "inss", "pens\u00e3o: extens\u00e3o ao vi\u00favo", "instituto nacional do seguro social", "mat\u00e9ria previdenci\u00e1ria", "previd\u00eancia", "aposentadoria previdenci\u00e1ria", "c\u00e1lculo de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio", "entidades de previd\u00eancia privada", "servidores p\u00fablicos estaduais", "sua aposentadoria e vantagens financeiras", "leis que disponham sobre servidores p\u00fablicos", "seu regime jur\u00eddico e aposentadoria de civis", "concess\u00e3o de benef\u00edcio de presta\u00e7\u00e3o", "aposentadoria proporcional", "servidor p\u00fablico", "ministro do tribunal superior do trabalho", "o direito ao livre exerc\u00edcio da atividade econ\u00f4mica", "confiscar parcela do patrim\u00f4nio das seguradores", "negar o direito ao livre exerc\u00edcio da atividade econ\u00f4mica", "princ\u00edpio da solidariedade", "tribunal de contas da uni\u00e3o", "aposentadoria de servidor p\u00fablico", "direito constitucional e previdenci\u00e1rio", "benef\u00edcio da pens\u00e3o por morte", "seguridade social", "rmi", "previdenci\u00e1rio e constitucional", "pedidos gen\u00e9ricos relativos aos benef\u00edcios em esp\u00e9cie", "servidor p\u00fablico celetista", "regime previdenci\u00e1rio pr\u00f3prio", "efeito de aposentadoria", "tempo de contribui\u00e7\u00e3o", "concess\u00e3o de aposentadoria volunt\u00e1ria", "aposentadoria de policias", "benef\u00edcio de aposentadoria", "discuss\u00e3o judicial de d\u00e9bito para com o inss", "concess\u00e3o de aposentadoria", "direito previdenci\u00e1rio", "lei 8.213/91", "aposentadoria por invalidez", "pagamento da cota patronal", "reclama\u00e7\u00e3o", "contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "aposentadoria espont\u00e2nea", "aposentados", "funcion\u00e1rio p\u00fablico", "carteira previdenci\u00e1ria", "benef\u00edcio previdenci\u00e1rio: pens\u00e3o por morte ocorrida antes da edi\u00e7\u00e3o da l. 9.032/95", "omiss\u00e3o de recolhimento de contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias", "previd\u00eancia social beneficio previdenci\u00e1rio pens\u00e3o aposentadoria", "servidor p\u00fablico aposentado", "renda mensal inicial", "reajustes e revis\u00f5es espec\u00edficas", "convers\u00e3o do benef\u00edcio", "registro de contas de aposentadorias", "reformas e pens\u00f5es", "observ\u00e2ncia nos processos de ampla defesa e aposentadoria em que decorridos mais de cinco anos de sua chegada \u00e0 corte de contas", "benef\u00edcios previdenci\u00e1rios", "renda mensal", "subs\u00eddio mensal e vital\u00edcio", "efeitos financeiros da lei", "mat\u00e9ria de natureza previdenci\u00e1ria", "previdenci\u00e1rias", "tempo de trabalho rural", "retorno do militar reformado", "aposentadoria no cargo civil", "proventos decorrentes da aposentadoria", "revis\u00e3o de benef\u00edcio", "contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias", "proventos de aposentadoria", "abono de perman\u00eancia", "negativa de registro \u00e0 aposentadoria", "servidora p\u00fablica federal aposentada", "ato concessivo de aposentadoria", "reforma e pens\u00e3o", "administrativa", "aposentadoria compuls\u00f3ria", "regime jur\u00eddico dos servidores p\u00fablicos", "aposentadoria de servidor p\u00fablico federal", "imunidade da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "membro aposentado do ministerio p\u00fablico federal", "previd\u00eancia complementar", "aposentadorias", "administrativo", "instituto nacional de seguran\u00e7a social", "contribui\u00e7\u00e3o", "assist\u00eancia social", "aposentado por invalidez"], "Direito do Trabalho": ["conflito de compet\u00eancia", "direito trabalhista", "central sindical", "alega\u00e7\u00e3o de usurpa\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia legislativa privativa da uni\u00e3o para legislar sobre direito do trabalho", "trabalhista", "sal\u00e1rio m\u00ednimo", "cr\u00e9ditos trabalhistas", "direito do trabalho", "execu\u00e7\u00e3o trabalhista", "vara do trabalho", "empregador", "a\u00e7\u00e3o trabalhista", "desconto salarial", "f\u00e9rias", "contribui\u00e7\u00e3o sindical", "adicionais de horas extras", "cobran\u00e7a de honor\u00e1rios", "jornada de trabalho", "trabalho", "tribunal superior do trabalho", "reclama\u00e7\u00e3o trabalhista", "adicional de insalubridade", "terceiriza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os", "corre\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos trabalhistas", "compet\u00eancia da justi\u00e7a do trabalho", "constitucional", "ju\u00edza do trabalho", "concess\u00e3o de aposentadoria", "liberdade", "consolida\u00e7\u00e3o das leis trabalhistas", "previdenci\u00e1rio", "exig\u00eancia de diploma de curso superior registrado pelo minist\u00e9rio da educa\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o de jornalista", "liberdades de profiss\u00e3o", "de express\u00e3o e de informa\u00e7\u00e3o", "tst", "acidente de trabalho", "sindicato", "pens\u00e3o por morte", "magistrados trabalhistas", "direito de servidor p\u00fablico a f\u00e9rias", "justi\u00e7a do trabalho", "estabilidade no emprego", "corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria", "normas de seguran\u00e7a e sa\u00fade do trabalho", "condi\u00e7\u00f5es de trabalho", "ajustadas mediante conven\u00e7\u00e3o", "trabalhador", "dano moral", "empregados", "carreira", "precat\u00f3rio trabalhista", "condi\u00e7\u00e3o an\u00e1loga \u00e0 de escravo", "aposentadoria", "crime contra a organiza\u00e7\u00e3o do trabalho", "reclama\u00e7\u00e3o", "art. 41 da cf88", "admiss\u00e3o por concurso p\u00fablico", "dispensa do", "empregado", "ato de dispensa", "contrato de trabalho", "redu\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria semanal", "professores", "clt", "hor\u00e1rio de trabalho dos servidores do judici\u00e1rio", "consolida\u00e7\u00e3o das leis do trabalho", "\u00e0 seguran\u00e7a e \u00e0 sa\u00fade do trabalhador", "honor\u00e1rios", "gatilho salarial", "tribunal regional do trabalho", "recurso ordin\u00e1rio", "peti\u00e7\u00e3o de mandado de seguran\u00e7a", "preclus\u00e3o consumativa", "les\u00e3o irrevers\u00edvel", "dentro do per\u00edodo de cinco anos no servi\u00e7o p\u00fablico e j\u00e1 ter estabilidade", "trabalhador rural", "ambiente do trabalho", "atividade de m\u00fasico", "prescri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos trabalhistas", "empresa", "admiss\u00e3o", "acidente do trabalho", "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os", "regime estatu\u00e1rio", "fgts", "confedera\u00e7\u00e3o brasileira de trabalhadores policiais civis servidores p\u00fablicos", "ministro de estado do trabalho e emprego", "contribui\u00e7\u00f5es sindicais", "confedera\u00e7\u00e3o nacional dos trabalhadores na ind\u00fastria", "confedera\u00e7\u00e3o nacional dos trabalhadores em estabelecimentos de educa\u00e7\u00e3o e cultura", "greve de servidores p\u00fablicos", "entidades sindicais", "piso salarial", "minist\u00e9rio do trabalho e do emprego (mte)", "trabalhadores", "aviso pr\u00e9vio", "mercado de trabalho", "justi\u00e7a comum e justi\u00e7a do trabalho", "categorias profissionais", "direito tribut\u00e1rio", "tribunal superior de trabalho", "aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o", "direito constitucional e trabalhista", "a pretens\u00e3o deduzida na presente a\u00e7\u00e3o tem natureza trabalhista", "decis\u00e3o de magistrado trabalhista", "mat\u00e9ria trabalhista", "feriado", "sal\u00e1rios de servidores p\u00fablicos", "acidentes de trabalho", "inspe\u00e7\u00e3o do trabalho", "gratifica\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias", "tempo de servi\u00e7o e contribui\u00e7\u00e3o", "remunera\u00e7\u00e3o", "d\u00e9bitos trabalhistas de natureza aliment\u00edcia", "trabalho escravo", "honor\u00e1rios advocat\u00edcios", "sucumb\u00eancia", "titulares de contas vinculadas", "concurso p\u00fablico"], "Direito Processual Civil": ["a\u00e7\u00e3o rescis\u00f3ria", "mandado de seguran\u00e7a", "desembolsos", "oportunidade e faculdades processuais", "direito processual civil", "conflito de compet\u00eancia", "processo civil", "processual civil", "nulidade", "vinculado ao sistema de juizados especiais", "de um lado", "e tribunal de al\u00e7ada", "de outro", "entender de direito", "integrante do sistema de juizados especiais c\u00edveis", "impetra\u00e7\u00e3o do habeas corpus", "ato judicial", "recurso", "transa\u00e7\u00e3o judicial", "agravo regimental", "rela\u00e7\u00e3o processual", "anular transa\u00e7\u00e3o judicial", "contra o ato jurisdicional", "decis\u00e3o judicial", "c\u00f3digo de processo civil", "declara\u00e7\u00e3o de improced\u00eancia", "direito material", "ato processual", "tutela antecipada", "decis\u00e3o plen\u00e1ria", "c\u00f3digo do processo civil", "aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria em garantia", "ementa processual civil", "direito constitucional e processual civil", "constitucional", "tutela antecipada ordenando o pagamento", "a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica", "declara\u00e7\u00e3o de nulidade", "reclama\u00e7\u00e3o", "agravo de instrumento", "atestado m\u00e9dico espec\u00edfico para realiza\u00e7\u00e3o do teste de aptid\u00e3o f\u00edsico", "usurpa\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia do supremo tribunal federal", "embargos de declara\u00e7\u00e3o", "usurpa\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia", "honor\u00e1rios advocat\u00edcios", "sequestro de verba p\u00fablica", "compet\u00eancia", "estatuto do idoso", "tribunal de origem", "ac\u00f3rd\u00e3os", "nulidade do ato", "coisa julgada", "precat\u00f3rio", "suspens\u00e3o da efic\u00e1cia", "direito constitucional", "incompet\u00eancia este supremo tribunal federal", "viola\u00e7\u00e3o das normas processuais", "danos causados em propriedade particular", "recurso ordin\u00e1rio em mandado de seguran\u00e7a", "direito l\u00edquido e certo", "impossibilidade de", "dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria", "reclama\u00e7\u00e3o contra decis\u00e3o", "constitucional e processual civil", "processo legal", "procedimento administrativo complexo", "a\u00e7\u00e3o c\u00edvel origin\u00e1ria", "garantia de pleno acesso \u00e0 jurisdi\u00e7\u00e3o do estado", "ex tunc", "ex nunc", "suspens\u00e3o de tutela", "viola\u00e7\u00e3o da disposi\u00e7\u00e3o da lei", "rescindir o ac\u00f3rd\u00e3o provido", "dano moral", "desrespeito \u00e0 decis\u00e3o", "exce\u00e7\u00f5es de suspei\u00e7\u00e3o", "s\u00famula vinculante", "compet\u00eancia do supremo tribunal federal", "embargos de declara\u00e7\u00e3o em mandado de seguran\u00e7a", "suspei\u00e7\u00e3o", "proventos da aposentadoria", "proventos", "da aposentadoria", "incumbe ao tribunal de contas", "tribunal de contas", "litispend\u00eancia", "exce\u00e7\u00e3o de suspei\u00e7\u00e3o", "compet\u00eancia do tribunal", "processo constitucional", "no civil e no trabalhista", "preserva\u00e7\u00e3o da autoridade do seu julgado", "forma\u00e7\u00e3o", "suspens\u00e3o", "e extin\u00e7\u00e3o do processo", "extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito", "aus\u00eancia de pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento", "impetra\u00e7\u00e3o", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade", "direito civil", "recurso ordin\u00e1rio", "v\u00edcio processual", "simula\u00e7\u00e3o fraudulenta", "art. 543 b do cpc", "outorga de medida cautelar", "penhorado bem de fam\u00edlia impenhorabilidade", "usurpa\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia", "conceder tutela", "pelo fundamento do art. 135", "i", "do cpc", "suspei\u00e7\u00e3o contra desembargadores", "sistem\u00e1tica processual", "custas processuais", "devido processo legal", "cpc", "c\u00edvel", "juizado especial", "conflito negativo de compet\u00eancia", "processual", "artigo 543b do cpc", "a\u00e7\u00e3o cautelar", "2 desrespeito \u00e0 decis\u00e3o proferida", "contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "mandato de seguran\u00e7a", "princ\u00edpio da colegialidade", "\u00f3rg\u00e3o colegiado competente", "acordo de colabora\u00e7\u00e3o premiada", "autoridade detentora de foro", "autoridade jurisdicional competente", "cabimento da homologa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do acordo de", "colabora\u00e7\u00e3o premiada", "c\u00f3digo processual civil", "pris\u00e3o civil", "pens\u00e3o decorrente de anistia", "sequestro", "vencimento do prazo para pagamento", "sequestro de verbas p\u00fablicas", "desapropria\u00e7\u00e3o", "reforma agr\u00e1ria", "im\u00f3vel expropriado", "terra devoluta", "agr\u00e1rio", "rebanho bovino", "concess\u00e3o de tutela antecipada", "embargos de diverg\u00eancia", "direito intertemporal", "civil", "processual civil e administrativo", "recurso extraordin\u00e1rio", "preteri\u00e7\u00e3o do direito de prefer\u00eancia do credor", "liberdade de express\u00e3o e julgamento em tribunal", "transporte rodovi\u00e1rio intermunicipal", "delibera\u00e7\u00e3o parlamentar", "legitimidade ativa", "capacidade postulat\u00f3ria", "nacionalidade", "precat\u00f3rio judicial", "recurso ordin\u00e1rio em mandado seguran\u00e7a", "interposi\u00e7\u00e3o deste recurso", "observados os pressupostos gerais de recorribilidade", "regularidade da representa\u00e7\u00e3o processual e do preparo", "medida provis\u00f3ria", "inexist\u00eancia de preju\u00edzo da impetra\u00e7\u00e3o", "determinar o retorno do processo ao tribunal", "direito ao reajuste", "sal\u00e1rio", "embargos", "preju\u00edzo", "servidores p\u00fablicos", "revis\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o e provento", "vencimentos", "motivos do alegado atraso", "mandado de injun\u00e7\u00e3o", "writ", "antecipa\u00e7\u00e3o de tutela", "n\u00e3o apreciado o m\u00e9rito administrativo", "sen\u00e3o faltas procedimentais", "recurso indeferido", "viola\u00e7\u00e3o ao ato jur\u00eddico perfeito", "conflito negativo de atribui\u00e7\u00f5es entre o minist\u00e9rio p\u00fablico federal e o minist\u00e9rio p\u00fablico de s\u00e3o paulo", "processo anulat\u00f3rio espec\u00edfico", "inaplicabilidade da s\u00famula do stf", "autoridade da decis\u00e3o proferida", "medida cautelar", "exce\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o", "extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito", "colegiado recursal dos juizados especiais c\u00edveis de vit\u00f3ria", "im\u00f3vel funcional", "boaf\u00e9 processual", "d\u00e9bitos de natureza aliment\u00edcia", "revis\u00e3o", "93", "inc. ix", "decis\u00e3o", "recorrentes", "supremo tribunal de justi\u00e7a", "tutela jurisdicional", "cart\u00f3rios", "direito processual", "a\u00e7\u00e3o direita de inconstitucionalidade", "n\u00e3o conhecer", "dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo", "ju\u00edzo de admissibilidade de recurso", "interesse processual", "ato impugnado", "autarquia previdenci\u00e1ria", "decis\u00e3o que concedeu tutela antecipada", "pagamento de vencimento", "inqu\u00e9rito civil", "fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1ria", "tribunal pleno", "recurso ordin\u00e1rio. mandado de seguran\u00e7a"], "Direito Eleitoral": ["crime de corrup\u00e7\u00e3o eleitoral ativa", "crime", "propaganda partid\u00e1ria irregular", "representa\u00e7\u00e3o", "legitimidade", "direito de antena", "estreita conex\u00e3o com princ\u00edpios democr\u00e1tico", "moralidade eleitoral", "igualdade de chances entre partidos pol\u00edticos", "legitimidade inafast\u00e1vel do minist\u00e9rio p\u00fablico para a defesa da ordem jur\u00eddica", "do regime democr\u00e1tico e dos interesses sociais indispon\u00edveis", "tribunal superior eleitoral", "elei\u00e7\u00e3o e investidura", "partido social liberal", "justi\u00e7a eleitoral", "n\u00famero de vereadores proporcional \u00e0 popula\u00e7\u00e3o", "fidelidade partid\u00e1ria", "elei\u00e7\u00f5es para os \u00f3rg\u00e3os diretivos do tribunal de justi\u00e7a", "t\u00edtulo de eleitor", "processo eleitoral", "eleitoral", "mat\u00e9ria de direito eleitoral", "troca de partido", "plebiscito", "direito constitucional e eleitoral", "propaganda eleitoral no r\u00e1dio e na televis\u00e3o", "tempo de propaganda eleitoral gratuita", "tribunal regional eleitoral", "proibi\u00e7\u00e3o imposta aos candidatos do poder executivo", "propaganda eleitoral", "c\u00f3digo eleitoral", "den\u00fancia", "falsidade ideol\u00f3gica eleitoral e de uso de documento falso eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es gerais", "doa\u00e7\u00f5es eleitorais", "hip\u00f3teses de inelegibilidade", "modelo normativo vigente de financiamento de campanhas eleitorais", "lei das elei\u00e7\u00f5es da via eleita", "improced\u00eancia", "pretens\u00f5es que democr\u00e1tico e da igualdade pol\u00edtica", "viola\u00e7\u00e3o aos princ\u00edpios democr\u00e1tico e da igualdade pol\u00edtica", "captam ultraje \u00e0 lei fundamental por a\u00e7\u00e3o", "ofensa aos princ\u00edpios fundamentais de veicular do processo pol\u00edtico pelo poder econ\u00f4mico", "plutocratiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9lio eleitoral", "limites de doa\u00e7\u00e3o por naturais e uso de recursos pr\u00f3prios pelos candidatos", "compatibilidade material com os c\u00e2nones democr\u00e1tico", "republicano e da igualdade pol\u00edtica", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade julgada parcialmente procedente", "penal eleitoral", "mat\u00e9ria eleitoral", "ocorrida a elei\u00e7\u00e3o", "mandado de seguran\u00e7a", "elei\u00e7\u00e3o", "penal", "crime eleitoral", "capta\u00e7\u00e3o il\u00edcita de sufr\u00e1gio", "impugna\u00e7\u00e3o de mandato eletivo", "coliga\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias eleitorais", "direito constitucional eleitoral", "crime eleitoral contra a honra", "programa eleitoral", "influenciar o eleitorado", "ambiente eleitoral", "elei\u00e7\u00f5es", "mandato eletivo", "legitimidade do parlamentar", "distribui\u00e7\u00e3o do tempo de propaganda eleitoral", "partidos pol\u00edticos"], "Direito do Consumidor": ["tutelar interesses consumeristas", "prote\u00e7\u00e3o do consumidor", "harmonia das rela\u00e7\u00f5es de consumo", "servi\u00e7os essenciais \u00e0 popula\u00e7\u00e3o", "a\u00e7\u00e3o rescis\u00f3ria", "consumidor", "direito do consumidor", "anatel", "defesa do consumidor", "contratos de consumo", "mercadoria", "consumidores", "norma protetiva dos direitos dos consumidores", "central de atendimento telef\u00f4nico executivo", "atraso ocorrido em voo internacional", "processual penal", "direito \u00e0 informa\u00e7\u00e3o do consumidor"], "Direito Internacional (P\u00fablico ou Privado)": ["direito p\u00fablico internacional", "extradi\u00e7\u00e3o", "peti\u00e7\u00e3o avulsa em extradi\u00e7\u00e3o", "extradi\u00e7\u00e3o instrut\u00f3ria", "extradi\u00e7\u00e3o execut\u00f3ria", "tratados bilaterais", "tratado extradicional", "extradi\u00e7\u00e3o passiva", "nacionalidade do extraditando", "pedido de extradi\u00e7\u00e3o", "extra\u00e7\u00e3o", "tratado de extradi\u00e7\u00e3o entre a rep\u00fablica federativa do brasil e a rep\u00fablica popular da china", "direito internacional p\u00fablico", "extradi\u00e7\u00e3o passiva de car\u00e1cter execut\u00f3rio", "tr\u00e1fico internacional", "entrega do extraditando", "extraditando com nacionalidade brasileira", "extradi\u00e7\u00e3o fundada em tratado firmado entre o brasil e os estados unidos da am\u00e9rica", "justi\u00e7a alem\u00e3", "tratado de extradi\u00e7\u00e3o", "instrumento de coopera\u00e7\u00e3o jur\u00eddica internacional", "pedido extradicional", "via diplom\u00e1tica", "pedido extradicional deferido", "acordo de", "extradi\u00e7\u00e3o entre os estados partes do mercosul", "extradi\u00e7\u00e3o passiva de car\u00e1ter execut\u00f3rio", "participa\u00e7\u00e3o em organiza\u00e7\u00e3o criminosa", "tentativa de importa\u00e7\u00e3o", "com\u00e9rcio e deten\u00e7\u00e3o de estupefantes", "estado estrangeiro", "evas\u00e3o do extraditando", "rep\u00fablica argentina", "estado requerente", "dupla punibilidade", "tratado de extradi\u00e7\u00e3o firmado entre o brasil e a argentina", "leis do estado requerente ou requerido", "direito internacional", "governo dos estados unidos da am\u00e9rica", "tratado bilateral", "rol de delitos pass\u00edveis de extradi\u00e7\u00e3o", "legisla\u00e7\u00e3o alien\u00edgena", "liberdade do extraditando", "tempo de pris\u00e3o ao qual o extraditando foi submetido no brasil", "tratado de extradi\u00e7\u00e3o firmado com o brasil", "processo extradicional", "a pris\u00e3o preventiva \u00e9 condi\u00e7\u00e3o de procedibilidade para o processo de extradi\u00e7\u00e3o e", "tendo natureza cautelar", "assegurar a execu\u00e7\u00e3o de eventual ordem de extradi\u00e7\u00e3o", "rep\u00fablica italiana", "extradi\u00e7\u00e3o passiva de car\u00e1ter instrut\u00f3rio", "extradi\u00e7\u00e3o instrut\u00f3ria formulada pelo governo da rep\u00fablica da bulg\u00e1ria com base em promessa de reciprocidade", "justi\u00e7a alem\u00e3 no brasil", "extradi\u00e7\u00e3o do nacional alem\u00e3o", "nascido em bleckede", "alemanha", "solicitado pelo governo da rep\u00fablica federal da alemanha", "promessa de reciprocidade", "promotoria p\u00fablica de hamburgo", "obteve passaporte junto ao governo da alemanha", "processo penal alem\u00e3o", "governo requerente", "lei de estrangeiros", "tribunal regional de justi\u00e7a de hamburgo", "c\u00f3digo penal alem\u00e3o", "fuga do extraditando", "autoridades judici\u00e1rias alem\u00e3s", "julgamento da justi\u00e7a alem\u00e3", "governo da argentina", "expuls\u00e3o", "habeas corpus", "infidelidade deposit\u00e1ria", "a\u00e7\u00e3o origin\u00e1ria especial", "governo de portugal", "nacionalidade sueca", "estatuto do estrangeiro", "extradi\u00e7\u00e3o instrut\u00f3ria. governo da col\u00f4mbia. pedido instru\u00eddo com os documentos necess\u00e1rios para sua an\u00e1lise", "cidad\u00e3o estrangeiro", "cidad\u00e3o panamenho", "entrega extradicional", "pedido de extradi\u00e7\u00e3o formulado pela rep\u00fablica do l\u00edbano", "conven\u00e7\u00e3o de vars\u00f3via", "ref\u00fagio", "extradi\u00e7\u00e3o instrut\u00f3ria e execut\u00f3ria", "extradi\u00e7\u00e3o execut\u00f3ria e instrut\u00f3ria", "extradi\u00e7\u00e3o deferida", "com restri\u00e7\u00e3o", "justi\u00e7a portuguesa", "extradi\u00e7\u00e3o parcialmente deferida", "govverno da rep\u00fablica \u00e1rabe do egito", "brasil e fran\u00e7a", "governo do reino unido e da gr\u00e3bretanha", "governo da rep\u00fablica da argentina", "extradi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "brasileira naturalizada americana", "governo de israel", "estado israelense", "territ\u00f3rio. extraterritorialidade da lei penal", "\u00f3ptica da legisla\u00e7\u00e3o alien\u00edgena", "tribut\u00e1rio", "compet\u00eancia internacional", "tratado de extradi\u00e7\u00e3o firmado entre brasil e peru", "rep\u00fablica oriental do uruguai", "dupla tipicidade", "tratado bilateral de extradi\u00e7\u00e3o entre a", "rep\u00fablica federativa do brasil e a rep\u00fablica italiana", "justi\u00e7a argentina", "tratado de extradi\u00e7\u00e3o firmado", "entre o brasil e a argentina", "requerimento da extradi\u00e7\u00e3o formulado pelo reino da espanha", "acordos ou tratados internacionais", "extradi\u00e7ao", "pedido de extradi\u00e7\u00e3o formulado pelo governo da it\u00e1lia", "lei de migra\u00e7\u00e3o", "homic\u00eddio qualificado", "naturaliza\u00e7\u00e3o"], "Direito Militar": ["militar", "cpm", "servidores militares estaduais", "penal e processual penal militar", "penal militar", "anistia da aeron\u00e1utica", "processo militar", "processo penal militar", "direito penal militar", "a compet\u00eancia da justi\u00e7a militar", "habeas corpus", "superior tribunal militar", "policial militar", "atua\u00e7\u00e3o no servi\u00e7o militar", "penal", "crime militar", "deser\u00e7\u00e3o", "justi\u00e7a militar", "direito penal e processual penal militar", "furto de um fuzil", "das for\u00e7as armadas", "por soldados do ex\u00e9rcito", "policial militar exclu\u00eddo da corpora\u00e7\u00e3o", "c\u00f3digo processual penal", "promo\u00e7\u00e3o de policialmilitar a posto imediatamente superior", "c\u00f3digo penal militar", "servi\u00e7o de natureza militar", "prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio militar", "colega de caserna", "companheiro de farda", "guarni\u00e7\u00e3o da vila militar no rio de janeiro/rj", "militares da brigada de infantaria paraquedistas", "tropa de elite do ex\u00e9rcito", "fardado", "capit\u00e3o", "exoficiais tempor\u00e1rios da reserva n\u00e3o remunerada do ex\u00e9rcito", "lei de t\u00f3xicos", "aus\u00eancia", "altera\u00e7\u00e3o", "posse de entorpecentes", "previs\u00e3o", "princ\u00edpio da insignific\u00e2ncia", "patente superior de militar da aeron\u00e1utica", "pena acess\u00f3ria de exclus\u00e3o das for\u00e7as armadas", "jurisdi\u00e7\u00e3o militar", "minist\u00e9rio da aeron\u00e1utica", "execu\u00e7\u00e3o penal militar", "processual penal militar", "policiais militares", "servidor militar", "e.m.f.a", "estadomaior das for\u00e7as armadas", "reserva da marinha", "pagamento indevido de indeniza\u00e7\u00e3o", "mandado de seguran\u00e7a", "minist\u00e9rio p\u00fablico militar", "lei processual penal militar", "justi\u00e7a penal militar", "crime militar de concuss\u00e3o", "interrogat\u00f3rio do r\u00e9u", "condena\u00e7\u00e3o", "nulidades processuais", "anistia", "crimes militares", "servidor p\u00fablico militar", "processual penal", "stm", "servidor p\u00fablico militar federal", "servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio", "compet\u00eancia criminal", "inqu\u00e9rito policial militar", "constitucional", "cppm", "servidores civis da marinha"], "Direito Econ\u00f4mico (Direito concorrencial e Ag\u00eancias Reguladoras Setoriais, Interven\u00e7\u00e3o no Dom\u00ednio Econ\u00f4mico)": ["telefonia", "gratuidade de transporte urbano", "corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria", "lei paulista", "proibi\u00e7\u00e3o de importa\u00e7\u00e3o", "extra\u00e7\u00e3o", "beneficiamento", "comercializa\u00e7\u00e3o", "fabrica\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de produtos contendo qualquer tipo de amianto", "restri\u00e7\u00f5es \u00e0 sua comercializa\u00e7\u00e3o (do amianto) imposta pela lei paulista", "com\u00e9rcio interestadual", "juros reais", "princ\u00edpios da ordem econ\u00f4mica", "interfer\u00eancia nas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicocontratuais entre poder concedente federal e as empresas concession\u00e1rias", "com\u00e9rcio exterior e interestadual", "juros", "caderneta de poupan\u00e7a", "crime de concorr\u00eancia desleal", "obrigatoriedade de informa\u00e7\u00f5es em embalagens e bebidas", "direito econ\u00f4mico", "economico", "loteria", "garantia de meia entrada", "capitaliza\u00e7\u00e3o de juros", "servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica", "concess\u00e3o de benef\u00edcios", "admissibilidade", "incentivos fiscais", "pol\u00edticas fiscais e econ\u00f4micas", "a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade", "precat\u00f3rio", "regime de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria", "plano real", "proibi\u00e7\u00e3o da importa\u00e7\u00e3o e da comercializa\u00e7\u00e3o de produtos fum\u00edgenos derivados do tabaco contendo aditivos", "altera e fixa os hor\u00e1rios de funcionamento", "princ\u00edpio da livre concorr\u00eancia", "juros remunerat\u00f3rios"], "Direito Ambiental": ["direito ao meio ambiente ecologicamente equilibrado", "retrocesso socioambiental", "habeas corpus", "recurso extraordin\u00e1rio", "ibama", "direito ambiental", "licenciamento ambiental", "cria\u00e7\u00e3o do instituto chico mendes de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade", "meio ambiente", "demarca\u00e7\u00e3o das terras das comunidades dos quilombos", "produtos contendo asbesto/amianto", "art. 24", "v", "vi e xii", "e \u00a7\u00a7 1\u00ba a 4\u00ba", "da constitui\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica", "res\u00edduos perigosos", "esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica", "arg\u00fci\u00e7\u00e3o de descumprimento de preceito fundamental", "planta\u00e7\u00e3o de soja geneticamente modificada", "combust\u00edveis automotivos", "crime ambiental", "atividades esportivas com aves combatentes", "briga de galo", "desmatamento"]}